{
  "0px": "0px",
  "1px": "1px",
  "2px": "2px",
  "3px": "3px",
  "4px": "4px",
  "5px": "5px",
  "OFFICIAL WEBSITE": "官方网站",
  "File": "文件",
  "Edit": "编辑",
  "Insert": "插入",
  "View": "查看",
  "Help": "帮助",
  "Minimize": "最小化",
  "Restore": "还原",
  "Maximize": "最大化",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Enter the password to open this file.": "请输入密码来打开该文件。",
  "License Expired": "授权已过期",
  "The license has expired. For more information, please contact your license administrator. Thanks!": "该授权已过期，更多信息请联系你的授权管理员，谢谢。",
  "Password:": "密码：",
  "The password you entered is not correct. Please try again.": "密码输入有误，请重新输入。",
  "Password hint:": "密码提醒：",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Export to {}": "导出为 {}",
  "See Pricing": "查看价格",
  "Object:": "导出目标：",
  "Current Map": "当前画布",
  "Whole Workbook": "全部画布",
  "Size:": "尺寸：",
  "Export": "导出",
  "Close": "关闭",
  "Exporting to {}": "正在导出为 {}",
  "Failed to Open": "打开失败",
  "E-mail address": "邮箱地址",
  "Name (Optional)": "姓名（选填）",
  "Send to Xmind": "发送至 Xmind",
  "Saving file from Xmind": "正在从 Xmind 中保存文件",
  "Once you save the file, it cannot be opened normally in older version of Xmind 8 Update 3.": "一旦你保存了该文件，该文件可能无法在低于 Xmind 8 Update 3 版本的软件中打开。",
  "Reset Password": "重设密码",
  "Set Password": "设置密码",
  "Current Password:": "当前密码：",
  "The current password is not correct.": "当前密码错误。",
  "New Password:": "新密码：",
  "Confirm Password:": "确认密码：",
  "The password doesn't match.": "密码不匹配。",
  "Password Hint (Optional):": "密码提醒（选填）：",
  "Remove": "移除",
  "Remove All": "全部移除",
  "Set": "设置",
  "Recent": "最近",
  "Education": "教育",
  "Travel": "旅行",
  "Sport": "运动",
  "Weather": "天气",
  "Other": "其他",
  "Export Image": "导出为图片",
  "Export SVG": "导出为 SVG",
  "Export PDF": "导出为 PDF",
  "Export PDF Map": "导出为 PDF 思维图",
  "Export TXT": "导出为纯文本",
  "Export Word": "导出为 Word",
  "Export PPT": "导出为 PPT",
  "Notes": "笔记",
  "Label": "标签",
  "Hyperlink": "超链接",
  "Attachment": "附件",
  "Share": "分享",
  "Creating New Map ...": "正在创建新的思维导图...",
  "Closing...": "正在关闭窗口...",
  "Opening \"{}\" ...": "正在打开\"{}\" ...",
  "Opening ...": "正在打开...",
  "The file was created with a newer version of Xmind. Please contact your corporate administrator for the latest update.": "该文件是由一个较新版本的 Xmind 创建的。请联系你的机构管理员以获取最新版本。",
  "New Blank Map": "新建空白图",
  "New Sheet": "新画布",
  "Open Home Page": "打开主页",
  "Open Cloud Page": "打开 Xmind Cloud",
  "Subtopic": "子主题",
  "Topic After": "主题（之后）",
  "Topic Before": "主题（之前）",
  "Parent Topic": "父主题",
  "CallOut": "标注",
  "Boundary": "外框",
  "Relationship": "联系",
  "Summary": "概要",
  "Image": "图片",
  "Marker": "标记",
  "ZEN Mode": "ZEN 模式",
  "Theme": "风格",
  "Format": "格式",
  "Show Format Panel": "显示格式面板",
  "Show Image Panel": "显示图片面板",
  "Show Content Panel": "显示内容面板",
  "Show Theme Panel": "显示风格面板",
  "Show Navigation Panel": "显示导航面板",
  "Hide Format Panel": "隐藏格式面板",
  "Hide Image Panel": "隐藏图片面板",
  "Hide Content Panel": "隐藏内容面板",
  "Hide Theme Panel": "隐藏风格面板",
  "Hide Navigation Panel": "隐藏导航面板",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Reset Zoom": "重设缩放比例",
  "Copy Style": "拷贝样式",
  "Paste Style": "粘贴样式",
  "Go to Central Topic": "前往中心主题",
  "Find & Replace": "查找与替换",
  "Enter labels, separated by commas": "多个标签请用半角逗号隔开",
  "Thank you for taking the time to send your feedback.": "非常感谢你发送的反馈。",
  "Your feedback is valuable to us. If you have problems or want to request a feature, we're more than happy to help.": "你的反馈对我们非常重要，如果你有什么疑问和新的需求，我们很乐意为你效劳。",
  "Please include as much information as possible.": "请填写尽可能多的有用信息",
  "Send": "发送",
  "Created By:": "作者：",
  "Created:": "创建时间:",
  "Organization:": "组织:",
  "Last Modified By:": "最近修改人:",
  "Last Modified:": "最近修改时间:",
  "Estimated Size:": "预估大小:",
  "Topics:": "主题数:",
  "Words:": "字数:",
  "Revisions:": "版本数:",
  "File Properties": "文件属性",
  "This file does not exist": "无法找到该文件",
  "It may have been deleted or moved to another location.": "该文件可能已被移除或移至其他存储位置。",
  "It may have been deleted or in another account.": "该文件可能已被移除或者属于其他账户。",
  "No recently opened file.": "最近没有打开过文件",
  "Open File": "打开文件",
  "Home": "主页",
  "My Profile": "我的资料",
  "Sign Out": "登出账号",
  "Cloud": "Cloud",
  "New": "新建",
  "Clicking Continue means you agree to the Software License.": "单击继续表示你同意本软件许可。",
  "End User License Agreement": "最终用户许可协议",
  "Continue": "继续",
  "Can't connect to Xmind server, please try again later": "无法连接 Xmind 服务器，请稍后重试",
  "Print": "打印",
  "Printer:": "打印机：",
  "Copies:": "份数：",
  "Content": "内容",
  "Orientation": "打印方向",
  "Landscape": "横屏",
  "Portrait": "竖屏",
  "Advanced": "高级选项",
  "Page Setup:": "页面设置：",
  "Border": "边框",
  "Background": "背景",
  "Margins:": "边距：",
  "Print Size:": "打印尺寸：",
  "Pages:": "页面：",
  "Single Page": "单页",
  "Multiple Page": "多页",
  "Horizontal:": "水平：",
  "Vertical:": "垂直：",
  "Footer:": "页眉：",
  "Header:": "页脚：",
  "Fit Map": "适应画布",
  "Color": "颜色",
  "Gradients": "渐变",
  "Color Picker": "取色",
  "Multi Branch Color": "彩虹色",
  "Remember my decision": "记住我的选择",
  "The workbook has been changed, do you want to save it?": "该文件已被修改，是否需要保存？",
  "Don't Save": "不保存",
  "Save": "保存",
  "File name:": "文件名：",
  "Save to": "保存至",
  "Location:": "位置：",
  "Outline": "大纲",
  "Search": "搜索",
  "Find": "查找",
  "Find and Replace": "查找及替换",
  "Whole Words": "精确匹配",
  "Match Case": "区分大小写",
  "Replace": "替换",
  "Replace All": "全部替换",
  "Result:": "结果：",
  "Clear Search": "清空搜索结果",
  "Sign In": "登录",
  "Retry": "重试",
  "Name": "姓名",
  "Modified": "修改时间",
  "The password is not correct. Please try again.": "该密码不正确，请重新输入。",
  "Spelling": "拼写检查",
  "Your file has been detected and no spelling error has been found.": "文件已进行拼写检查，未发现拼写错误。",
  "Ignore": "忽略",
  "Ignore All": "全部忽略",
  "Change": "修改",
  "Change All": "全部修改",
  "Priority": "优先级",
  "Month": "月份",
  "HalfStar": "半星",
  "Flag": "旗帜",
  "Smiley": "情绪",
  "Star": "星星",
  "Symbol": "符号",
  "Task": "任务",
  "Week": "星期",
  "People": "人像",
  "Arrow": "箭头",
  "share": "分享",
  "E-mail": "E-mail",
  "email": "email",
  "e-mail": "e-mail",
  "Customize": "自定义",
  "public link": "公开链接",
  "private link": "私密链接",
  "blog": "博客",
  "New Note": "新建笔记",
  "Note": "笔记",
  "Preferences": "首选项",
  "Display Language:": "显示语言：",
  "Default Zoom Level:": "画布默认缩放：",
  "When change map theme": "修改思维导图风格时",
  "Override custom settings": "覆盖自定义设置",
  "Keep custom settings": "保留自定义设置",
  "Ask what to do each time": "每次询问",
  "sign out": "退出登录",
  "Connect to Evernote": "连接到印象笔记",
  "Connect to Biggerplate": "连接到 Biggerplate",
  "Automatically send usage statistics to Xmind. NO PRIVATE DATA": "自动发送程序日志到 Xmind。不含任何隐私数据",
  "Xmind may use the data to improve your program experience": "Xmind 会使用这些数据来帮助改善产品体验",
  "Learn More": "更多详情",
  "Reset Settings": "重置设置",
  "Apply": "应用",
  "Publish your map on the largest mind map community.": "分享你的思维导图到最大的思维导图社区。",
  "This map will be posted on Blog via Xmind online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到博客上。",
  "This map will be posted on Facebook via Xmind online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 Facebook。",
  "This map will be posted on Twitter via Xmind online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 Twitter。",
  "This map will be posted on Pinterest via Xmind online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 Pinterest。",
  "This map will be posted on LinkedIn via Xmind online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 LinkedIn。",
  "You will upload the map to Xmind online library and generate a public link.": "你即将上传此思维导图到 Xmind 在线思维图库并生成一个公开链接。",
  "You will upload the map to Xmind online library and generate a private link.": "你即将上传此思维导图到 Xmind 在线思维图库并生成一个私密链接。",
  "Share to Blog": "分享到博客",
  "Share to Facebook": "分享到 Facebook",
  "Share to Twitter": "分享到 Twitter",
  "Share to Pinterest": "分享到 Pinterest",
  "Share to LinkedIn": "分享到 LinkedIn",
  "Share Map on Biggerplate.com": "分享到 Biggerplate.com",
  "Public Link": "公开链接",
  "Private Link": "私密链接",
  "Blog": "博客",
  "Language": "语言",
  "Upload": "上传",
  "Save to Evernote": "保存到印象笔记",
  "Save Content": "保存内容",
  "Mind Map (Image)": "思维导图（图片）",
  "Mind Map": "思维导图",
  "Xmind File": "Xmind 文件",
  "Plain Text": "纯文本",
  "Notebook": "笔记本",
  "Copy": "拷贝",
  "Copied to clipboard.": "已复制到剪贴板。",
  "Copy embed code into your blog.": "复制嵌入码到你的博客。",
  "Copy the link to share to others.": "复制此链接以分享给其他人。",
  "Open": "打开",
  "More...": "更多...",
  "(None)...": "没有更多...",
  "Save as": "另存为",
  "Save As": "另存为",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪切",
  "Paste": "粘贴",
  "Duplicate": "复制",
  "Delete": "删除",
  "Check For Updates": "检查更新",
  "Profile": "简介",
  "Find/Replace": "查找与替换",
  "Icon Only": "仅显示图标",
  "Icon and Text": "图标和文字",
  "Sticker": "贴纸",
  "About Xmind": "关于 Xmind",
  "Feedback": "反馈",
  "Editing History": "编辑历史",
  "Check Spelling": "拼写检查",
  "Toggle Full Screen": "进入全屏模式",
  "All": "全部",
  "Open Recent": "最近打开",
  "Import": "导入",
  "Close Window": "关闭窗口",
  "Exit": "退出",
  "Set a new password or remove password for this xmind file.": "为此 xmind 文件设置新密码或者移除密码。",
  "Set a password to protect this xmind file.": "设置密码来加密此 xmind 文件",
  "Select All": "全选",
  "Floating Topic": "自由主题",
  "Local Image": "本地图片",
  "Toolbar": "工具栏",
  "Support": "支持",
  "Checking...": "检查中...",
  "Key Assist": "快捷键助手",
  "Topic": "主题",
  "PDF Map": "PDF 思维图",
  "Print with system dialog": "通过系统对话框打印",
  "Callout": "标注",
  " Export": " 导出",
  "Narrow": "窄边距",
  "Normal": "普通",
  "Save as PDF...": "另存为 PDF...",
  "Text": "文本",
  "Lines": "线型",
  "Info Display": "图例信息",
  "Topic Positioning": "自由布局",
  "Legend": "图例",
  "Enable Topic Free-Positioning": "开启自由分支主题",
  "Enable Topic Overlap": "开启主题层叠",
  "Structure": "结构",
  "Reset": "重设",
  "Summary Line": "概要线型",
  "Topics": "主题",
  "Boundary Styles": "外框样式",
  "Relationship Styles": "联系样式",
  "Summary Styles": "概要样式",
  "Topic Styles": "主题样式",
  "Solid Line": "实线",
  "No Line": "无线条",
  "Tapered Line": "线条渐细",
  "Regular": "常规",
  "Italic": "斜体",
  "Bold": "粗体",
  "Bold(line-width)": "粗",
  "You cannot explore around in Beginner Mode": "新手模式下不能进行指引以外的操作",
  "Exit Beginner Mode": "退出新手模式",
  "Press Tab": "按下 Tab 键",
  "Now you add a child topic": "已经添加了一个下级主题",
  "Press Enter": "按下 Enter 键",
  "Now you add a sibling topic": "已经添加了一个同级主题",
  "Press Spacebar and Type Something": "按下空格键并输入一些内容",
  "Now you finish a basic mind map. Enjoy yourself": "你已经做出一个简单的脑图了，试着自己去探索吧",
  "Start to make your first mind map": "创建你的第一张脑图",
  "In Beginner Mode, you can finish your mind map within 3 steps. If you like to enter it later, you can always find it in \"Help\" menu.": "在新手模式里，你能在三步内快速建立一张简单的脑图。如果你想在以后再进入新手模式，你可以在顶部菜单栏的“帮助”里找到它。",
  "Skip": "跳过",
  "Read License": "阅读协议",
  "Invitation Code": "输入邀请码",
  "Reset Style": "重设样式",
  "You can't leave this empty": "此处不能为空",
  "Xmind ID not found, or password not match.": "Xmind 帐号找不到，或者是密码不匹配",
  "Forgot password?": "忘记密码了？",
  "Xmind ID/Email": "Xmind 帐号／邮箱",
  "Sign Up": "注册",
  "Trash": "回收站",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "Upload File": "上传文件",
  "Sort by": "排序",
  "Sync Now": "立即同步",
  "bold": "加粗",
  "italic": "斜体",
  "underline": "下划线",
  "unordered list": "无序排列",
  "ordered list": "有序排列",
  "full function": "全功能",
  "all notes": "所有笔记",
  "Share to Evernote": "分享到 Evernote",
  "Override": "覆盖",
  "Keep": "保留",
  "Enter the URL": "输入URL",
  "Enter description in here": "请输入描述",
  "Enter notes here": "请输入内容",
  "Rename": "重命名",
  "Remove From All Topics": "从所有主题上移除",
  "Export Outline": "导出大纲",
  "Print Outline": "打印大纲",
  "Set Default": "设置为默认风格",
  "Arrange By": "排列为",
  "No spelling error.": "无拼写错误。",
  "Expand All Subtopics": "展开子主题",
  "Collapse All Subtopics": "收缩所有子主题",
  "Reset Position": "重设位置",
  "No matchs found": "无对应字体",
  "Subtopic Line": "概括线子主题线条",
  "Rounded Elbow": "圆角折线",
  "Elbow": "直角折线",
  "Straight": "直线",
  "Curve": "曲线",
  "Topic Shape": "概括线主题形状",
  "Rounded Rect": "圆角矩形",
  "Rect": "矩形",
  "Ellipse": "椭圆形",
  "Diamond": "菱形",
  "Underline": "下划线",
  "Circle": "圆形",
  "Parallelogram": "平行四边形",
  "Angle": "三角形线",
  "Square": "方形",
  "Curly": "卷曲线",
  "Boundary Shape": "外框形状",
  "Polygon": "多边形",
  "Scallops": "扇贝形",
  "Waves": "波浪形",
  "Tension": "张力形",
  "Rounded Polygon": "圆角多边形",
  "Shape": "形状",
  "Angled": "折线",
  "Zig-zag": "Z形线",
  "None": "无",
  "Dot": "圆点形",
  "Triangle": "三角形",
  "Spearhead": "箭头形",
  "Herringbone": "箭尾形",
  "Double-triangle": "双三角形",
  "Line Shape": "节点线条",
  "Rounded-Elbow": "圆角折线",
  "Curved": "曲线",
  "Bight": "括号线",
  "Fold": "钝角折线",
  "Rounded Fold": "圆钝角折线",
  "Topic Border": "主题边框",
  "Line Border": "实边框",
  "No Border": "无边框",
  "Rounded - Rect": "圆角矩形",
  "Rectangle": "矩形",
  "Capsule": "胶囊形",
  "Hexagon": "长六边形",
  "Rounded Hexgon": "圆角六边形",
  "Rounded Hexagon": "圆角六边形",
  "Ellipic Rect": "椭圆矩形",
  "Your feedback has been sent.": "你的反馈已发送完毕。",
  "Change Password Failure": "修改密码失败",
  "Password  Mismatch": "密码不匹配",
  "The file doesn't exist.": "该文件不存在。",
  "The latest modified content is found. Update to the latest version?": "发现有可用的内容更新，是否更新至最新版本的内容？",
  "Update": "更新",
  "This mind map has been deleted from disk. You can delete it now or save as a new xmind file.": "该文件已经从磁盘中移除。你可以现在移除，或者另存为新文件。",
  "Xmind Workbook": "Xmind 工作簿",
  "Export success.": "导出成功。",
  "Fail to export.": "导出失败。",
  "This file does not exist. It may have been deleted or moved to another location.": "无法找到该文件，该文件可能已被移除或移至其他存储位置。",
  "This file does not exist, it may have been deleted or in another account.": "无法找到该文件，该文件可能已被移除或者属于其他账户。",
  "Do you want to save the changes?": "你需要保存当前修改吗?",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不保存，你当前所有做的修改将会丢失。",
  "Beginner Mode": "新手模式",
  "Map 1": "画布 1",
  "Map $1": "画布 $1",
  "Untitled": "未命名",
  "Central Topic": "中心主题",
  "Main Topic 1": "分支主题 1",
  "Subtopic 1": "子主题 1",
  "Subtopic 2": "子主题 2",
  "Subtopic 3": "子主题 3",
  "Checking": "检查更新中",
  "Thin Italic": "瘦斜体",
  "ExtraLight": "超细体",
  "ExtraLight Italic": "超细斜体",
  "Light Italic": "细斜体",
  "Medium": "中等",
  "Medium Italic": "中等斜体",
  "SemiBold": "半粗体",
  "SemiBold Italic": "半粗斜体",
  "Bold Italic": "粗斜体",
  "ExtraBold": "特粗体",
  "ExtraBold Italic": "特粗斜体",
  "Brown": "棕色",
  "Black Italic": "黑斜体",
  "Findreplace": "查找/替换",
  "Hide {}": "隐藏 {}",
  "Hide Others": "隐藏其他",
  "Show All": "显示全部",
  "Quit {}": "退出 {}",
  "Zoom": "缩放",
  "Bring All to Front": "前置全部窗口",
  "Xmind Template": "Xmind 模版",
  "Version: {0}  Build: {1}": "版本：{0}  构建号：{1}",
  "Copyright (C) XMIND LTD. All rights reserved.": "版权所有 (C) XMIND LTD. 保留所有权利。",
  "Open Check Spelling...": "打开拼写检查...",
  "Expand All Topic": "展开所有主题",
  "Collapse All Topic": "收缩所有主题",
  "About {}": "关于 {}",
  "There are updates currently available.": "检查到有可用更新。",
  "Skip This Version": "跳过该版本",
  "Update Now": "立即升级",
  "Later": "稍后",
  "There are no updates currently available.": "未找到可用更新。",
  "Password": "密码",
  "Share to BiggerPlate": "分享至BiggerPlate",
  "Untitled Folder": "未命名文件夹",
  "Switch to List View": "切换至列表",
  "Switch to Grid View": "切换至栅格",
  "Solid": "实线",
  "Dash": "虚线",
  "Dash-Dot": "点划线",
  "Dash-Dot-Dot": "点点划线",
  "Double Arrow": "双箭头形",
  "Zigzag": "Z字线",
  "Rounded Rectangle": "圆角矩形",
  "Round": "圆形",
  "Follow Parent's Structure": "继承父节点结构",
  "Opening...": "正在打开...",
  "Open failed": "打开失败",
  "File upload failed, please check your network and try again later.": "文件上传失败，请检查你的网络稍后再重试",
  "[Image]": "[图片]",
  "Default CJK Font:": "默认的中日韩字体：",
  "CJK Font": "中日韩字体",
  "Icon": "图标",
  "Library": "图库",
  "Load More": "读取更多",
  "Create": "创建",
  "About": "关于",
  "": "",
  "0 of 0": "0 of 0",
  "1 of 1": "1 of 1",
  "30 eye-catching themes that instantly give your mind map a polished look.": "30款别具一格的风格让你的思维导图眼前一亮。",
  "Access into ZEN Mode to focus on your ideas.": "在 ZEN 模式里专注于你的想法。",
  "Actual Size": "实际大小",
  "Add a child topic to the selected topic.": "为选中的主题添加子主题。",
  "Add a new sheet.": "添加一个新的画布。",
  "Add a summary to the selected topics.": "为选中的主题添加概要。",
  "Add a topic after the selected topic.": "为选中的主题新增一个同级主题。",
  "Advanced Layout": "高级布局",
  "Advanced Line": "高级线形",
  "Agree": "同意",
  "Align Floating Topic": "自由主题对齐",
  "Align text to the left.": "文字左对齐。",
  "Align text to the right.": "文字右对齐。",
  "All New Engine": "全新的引擎",
  "All the graphical features in Xmind 8 are perfectly consummated in Xmind.": "Xmind 完美兼容 Xmind 8 制作的思维导图。",
  "Attach file...": "添加文件附件...",
  "Auto Balance Map": "自动平衡布局",
  "Back（Image Position）": "置底",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Beautiful Themes": "美观的风格",
  "Bottom": "居下",
  "Branch Line": "分支线形",
  "Bug Report": "提交问题",
  "By clicking Continue, you are agreeing to": "通过点击继续按钮，您将同意",
  "Center": "垂直居中",
  "Center text.": "文本居中。",
  "Choose a style to add to the selected topic.": "为选中的主题设置样式。",
  "Choose the font family.": "设置字体属性。",
  "Choose a frame style": "设置画框粗细",
  "Choose the topic shape.": "设置主题形状。",
  "Clear Menu": "清空目录",
  "Click to change the selected topic's structure.": "点击选择该主题的分支结构。",
  "Click to choose a color.": "点击选择颜色。",
  "Click to show more colors or create your own.": "点击显示更多颜色或者自定义颜色。",
  "Concentrate to organize ideas, make focusing become a habit.": "全神贯注的绘制每个主题，让专注变成一种习惯。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Create a new mind map.": "创建一份新的思维导图。",
  "Create an account": "创建一个账号",
  "Create relationship between 2 topics.": "在两个主题之间创建联系。",
  "Default": "默认",
  "Description": "描述",
  "Disagree": "不同意",
  "Electronic": "电子",
  "Elegant": "优雅",
  "Email Address": "邮箱地址",
  "Enable Multi-Branch Color": "开启彩虹分支",
  "Enable Tapered Line": "开启线条渐细",
  "English": "English",
  "Enter description here": "在此处输入描述",
  "Enter title here": "在此处输入标题",
  "Exit ZEN Mode.": "退出 ZEN 模式。",
  "Explorer": "探索",
  "Export To": "导出为",
  "Export to PDF": "导出为 PDF",
  "Export to PNG": "导出为 PNG",
  "Export to Markdown": "导出为 Markdown",
  "Export to PNG, PDF, Text.": "导出为PNG, PDF, 文本。",
  "Face": "表情",
  "Find and replace something in the whole file.": "在整个文档中查找并替换内容。",
  "Fit Page": "适应页面",
  "Forgot?": "忘记密码？",
  "Freemind": "Freemind",
  "Fruit": "水果",
  "General": "常规",
  "Group the selected topics with boundary.": "通过外框将选中的主题分组。",
  "Hide Icon Panel": "隐藏图标面板",
  "Insert a note to the selected topic.": "为选中的主题插入笔记。",
  "Layout:": "布局：",
  "Left": "居左",
  "If you encounter a bug or receive an error message, please give us a feedback here with details or screenshot.": "如果你遇到了一些问题或者收到了错误提示，请将详细情况或者截图反馈给我们。",
  "Lighten": "Lighten",
  "Main Topic 2": "分支主题 2",
  "Make text bold.": "给文本加粗。",
  "Make text italic.": "给文本加斜体。",
  "Make text strikethrough.": "给文本加删除线。",
  "Middle": "水平居中",
  "Mind File": "导图文件",
  "Mind Map (image)": "思维导图（图片）",
  "MindManager": "MindManager",
  "More Details": "显示详细信息",
  "Multiple": "多种",
  "New graphics engine turns your mind into visually stunning map efficiently.": "全新的绘图引擎帮你高效的把思维画成令人惊叹的导图。",
  "New to Xmind?": "第一次使用Xmind？",
  "Novamind": "Novamind",
  "Old Password:": "旧密码：",
  "Option": "更多选项",
  "Option:": "更多选项：",
  "PDF": "PDF",
  "PNG": "PNG",
  "Page Size:": "页面尺寸：",
  "Password Hint": "密码提示",
  "Password Hint:": "密码提示：",
  "Presentation": "演示",
  "Print via System": "通过系统对话框打印",
  "Printer": "打印机",
  "Printer Settings": "打印机设置",
  "Pure": "纯粹",
  "Right": "居右",
  "Robot": "人工智能",
  "Save To": "保存至",
  "Save To Evernote": "保存至 Evernote",
  "Save as PDF": "另存为 PDF",
  "Scale": "缩放",
  "Send Error to Xmind": "发送错误信息至 Xmind",
  "Send feedback to help us be better": "我们注重你的所有反馈",
  "Set a password to protect this file.": "设置密码来保护该文件。",
  "Share mindmaps to Xmind online library with Xmind ID.": "登陆 Xmind ID 来分享你的思维导图。",
  "Share your map with others.": "和别人分享你的思维导图。",
  "Show Icon Panel": "显示图标面板",
  "Show Legend": "显示图例",
  "Show or hide map overview.": "显示或隐藏画布概览。",
  "Show or hide map theme panel.": "显示或隐藏画布的风格面板。",
  "Show or hide marker and sticker options.": "显示或隐藏标记及贴纸面板。",
  "Show or hide style and format options.": "显示或隐藏样式及格式设置。",
  "Show the outline of this map.": "显示画布的大纲。",
  "Snowbrush": "Snowbrush",
  "Sorry, something went wrong. But don't worry, it's not your fault. Please send feedback to help us solve this problem.": "抱歉，好像出错了，但是别担心，请反馈给我们，我们会尽力帮你解决的。",
  "Switch to night mode.": "切换至夜间模式。",
  "A Whole New Amazing Mind Mapping Tool": "超赞，一款全新的思维导图软件",
  "Toggle Developer Tools": "Toggle Developer Tools",
  "Top": "居上",
  "Undercurrent": "暗流",
  "Whoops!": "糟了！",
  "Window": "窗口",
  "Xmind 8 Compatible": "与Xmind 8 兼容",
  "Xmind": "Xmind",
  "Xmind License Agreement": "Xmind 用户许可协议",
  "ZEN": "ZEN",
  "Biggerplate": "Biggerplate",
  "Evernote": "Evernote",
  "Facebook": "Facebook",
  "Pinterest": "Pinterest",
  "tip:": "提示",
  "Twitter": "Twitter",
  "Classic": "经典",
  "Business": "商务",
  "Colorful": "缤纷",
  "Fresh": "清爽",
  "Sketch": "手绘",
  "Party": "派对",
  "Official": "正式",
  "Sea": "海洋",
  "Deep Forest": "幽林",
  "Robust": "活力",
  "Simple": "简单",
  "Champagne": "香槟",
  "Ray": "激光",
  "British": "英伦",
  "Finance": "财务",
  "Steady": "稳重",
  "Bright": "欢快",
  "Technology": "科技",
  "Distinctive": "个性",
  "Shallow Sea": "浅海",
  "Deep Sea": "深海",
  "Magnificent": "华丽",
  "A Whole New Amazing Mind Mapping Tool.": "超赞，一款全新的思维导图软件。",
  "Choose the border style.": "选择边框样式。",
  "Choose the boundary shape.": "选择外框形状。",
  "Choose the line shape.": "选择线条形状。",
  "Choose the line style.": "选择线条样式。",
  "Choose the style of endpoint.": "选择端点样式。",
  "Choose the summary shape.": "选择概要形状。",
  "Cross Out": "删去",
  "Dash Border": "虚线",
  "Dash-Dot Border": "点划线",
  "Dash-Dot-Dot Border": "点点划线",
  "Dot Border": "点线",
  "Important": "重要",
  "Level {} Topic": "第 {} 级主题",
  "Line": "线条",
  "Main Topic": "分支主题",
  "More advanced options.": "更多高级选项。",
  "More.": "更多。",
  "No Results": "无结果",
  "Set the border width.": "设置边框粗细。",
  "Set the font size.": "设置字体大小。",
  "Set the font style.": "设置字体样式。",
  "Set the line width.": "设置线条粗细。",
  "Solid Border": "实边框",
  "Switch to normal mode.": "切换至普通模式。",
  "The problem may be caused by file corruption. Please send the error message to Xmind so that we can help you to solve this problem.": "该问题可能是由于文件损坏引起的。请将此错误信息发送给 Xmind，我们会尽快帮你解决这个问题的。",
  "This file can't be opened.": "该文件打开失败。",
  "Very Important": "极其重要",
  "Zoom in/out the view of the map.": "放大或者缩小你的画布。",
  "Zoom in the view of the map.": "放大你的画布。",
  "Zoom out the view of the map.": "縮小你的画布。",
  "results": "结果",
  "Update to All Level {} Topics": "更新至所有第 {} 级主题",
  "Update to All Subtopics": "更新至所有子主题",
  "Edited": "已编辑",
  "Reset Size": "重设尺寸",
  "Duplicate Sheet": "复制画布",
  "Please update to the latest version": "请更新最新版本",
  "This Xmind version has expired, please go to the official website to download the latest version.": "此 Xmind 版本已过期，请前往官网下载最新版本。",
  "Ignore Spelling": "忽略拼写",
  "Learn Spelling": "学习拼写",
  "No Guesses Found": "无拼写建议",
  "See Policy": "查看条款",
  "Auto": "默认",
  "Can't Connect to the server. Retrying...": "无法连接服务器。正在重试...",
  "Can't connect to the server.": "无法连接服务器",
  "Email": "邮箱",
  "Expand/Collapse Subtopics": "展开/收缩子主题",
  "Hide Details": "隐藏详细信息",
  "Hide Sheet Bar": "隐藏画布栏",
  "More Maps": "更多导图",
  "Please check your network connection and try again later.": "请检查你的网络连接情况并且稍后再重试。",
  "Please try again.": "请重试。",
  "Show Sheet Bar": "显示画布栏",
  "Unable to download": "无法下载",
  "Authentication expired. Please reauthorize.": "请重新授权",
  "Access into ZEN mode, we will hide all interface and help you to concentrate on your mind.": "进入ZEN模式，我们将隐藏所有界面来帮你聚焦在想法上。",
  "Now, press": "然后，点击",
  "Assets": "资产",
  "Balance Sheet": "资产负债表",
  "Change Theme": "更换风格",
  "Check More Tips": "查看更多提示",
  "Check more tips": "查看更多提示",
  "Conclusion": "总结",
  "Create a new mind map": "创建一个新的思维导图",
  "Custom": "自定义",
  "Export or share your map.": "导出或分享你的思维导图",
  "First time creating mind map?": "第一次创建思维导图嘛？",
  "Fold/Unfold Subtopics": "折叠/展开子主题",
  "Fold Subtopic": "折叠子主题",
  "Unfold Subtopic": "展开子主题",
  "Format the map content": "自定义画布内容样式",
  "Get Started": "入门",
  "Bravo. You've added a sibling topic.": "很好。现在你添加了一个同级主题。",
  "Hide Tips": "隐藏提示",
  "In \"Format\" panel, you can change map themes, custom topic style, font style and branch line style etc.": "在“格式”面板中，你可以修改画布的风格，自定义主题，字体，分支线条的样式等等。",
  "Insert topic and more": "插入主题及其他",
  "Introduction": "引言",
  "Liabilities": "负债",
  "Local File": "本地文件",
  "Main Topic 3": "分支主题 3",
  "Main Topic 4": "分支主题 4",
  "Major Point": "主要观点",
  "Management": "管理部门",
  "Map": "画布",
  "More": "更多",
  "Marketing": "市场",
  "Materials": "材料",
  "Method": "方法",
  "Cool. You've just added a child topic.": "做的不错。现在你添加了一个子主题。",
  "Opportunities": "机遇",
  "Owner's Equity": "所有者权益",
  "Please check your network connection.": "请检查你的网络连接状况。",
  "Problem": "问题",
  "Product": "产品",
  "SWOT": "SWOT",
  "Select an element to format.": "请选择一个目标进行格式化。",
  "Select an object to format.": "请选择一个目标进行格式化。",
  "Share To": "分享至",
  "Show Tips": "显示提示",
  "First, let's select the Central Topic with a click, and then press": "那么，第一步，我们先选择一个主题比如中心主题，然后尝试点击",
  "Social Network": "社交网络",
  "Strengths": "优势",
  "Style": "样式",
  "You're almost there, press": "最后一步，点击",
  "The Final Season": "最终季",
  "The First Season": "一季度",
  "The Second Season": "二季度",
  "The Third Season": "三季度",
  "This map will be posted on Blog via Xmind.app online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到博客上。",
  "This map will be posted on Facebook via Xmind.app online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到博 Facebook 上。",
  "This map will be posted on LinkedIn via Xmind.app online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 LinkedIn 上。",
  "This map will be posted on Pinterest via Xmind.app online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 Pinterest 上。",
  "This map will be posted on Twitter via Xmind.app online library.": "此思维导图将会通过 Xmind 在线思维图库发布到 Twitter 上。",
  "Threats": "威胁",
  "Today in ZEN": "今日专注",
  "You can add topic, summary, boundary and note for the selected topics; or create connection between 2 topics.": "你可以为选中的主题添加主题，概要，外框和笔记，或者给两个主题添加联系。",
  "Welcome to Xmind. Now, let's create your first mind map following the 3 steps below. If you want to start later, you can always find the tutorial in \"Help\" menu.": "欢迎使用 Xmind。根据我的指引，你可以3步完成一张思维导图。如果你想稍后再尝试，你可以在“帮助”中找到它。",
  "You can hide the tips in \"Help\" menu. Hope you can enjoy Xmind. Have a good day.": "你可以在“帮助”中隐藏提示。希望你能爱上Xmind。",
  "Weakness": "弱势",
  "and jot down what's in your mind.": "然后在这主题上输入你的想法。",
  "result": "结果",
  "Open \"New\" and choose one theme to create a new mind map, or just download and open a mind map from \"Library\".": "打开“新建”界面，选择一个风格来创建新的思维导图，或者在“图库”中下载并打开思维导图。",
  "Focus on your ideas": "专注在你的想法上",
  "Share mind maps to social and subscribe to full version.": "分享思维导图至社交网络，订阅 Xmind 正式版。",
  "Exceeded Device Limit.": "超出设备限制",
  "Your account has exceeded device limit. Unlink one device to continue.": "你的账号登陆已经超出设备限制，请先取消一台设备再继续。",
  "Choose Your Plan": "选择你的购买计划",
  "The mind has exactly the same power as the hands, not merely to become a better version of yourself, but to change the world step by step.": "思维的力量与手中的力量一样强大，在提升自我的同时，也正在一点一滴改变世界。",
  "Trial Version": "试用版",
  "Trial Ended": "试用结束",
  "Activate Now": "立即激活",
  "Subscription Expired": "订阅过期",
  "Renew Now": "立即续订",
  "Continue to sign in.": "继续以登陆",
  "Your subscription has expired.": "你的订阅已过期。",
  "End of the trial": "试用结束",
  "The device has been ended the trial. Subscribe now to enjoy full features.": "该设备的试用已经被终结。现在订阅即可享受完整功能。",
  "Your trial is ended.": "你的试用已结束。",
  "You can't export, print or save mind map. Subscribe now to enjoy full features.": "你将无法导出分享，打印及保存任何思维导图。现在订阅即可享受完整功能。",
  "Unable to verify Xmind ID.": "无法验证 Xmind ID。",
  "Can't connect to the server, please try again later.": "无法连接服务器，请稍后重试。",
  "Signed Out": "已登出",
  "You have been signed out from this device. Please keep your account safe.": "你已经从该设备上被登出。请确保你的账号安全。",
  "Subscription will expire soon.": "订阅即将过期。",
  "Renew your subscription and continue to enjoy full version.": "立即续费你的订阅来继续享受完整功能。",
  "Unable to verify subscription.": "无法验证订阅信息。",
  "Your subscription status can't be verified, please try to sign in again.": "你的订阅状态无法被验证，请尝试重新登陆。",
  "You are using the trial version. Most users are enjoying the full version, why not be one of them? With our thoughts, we make the world better.": "你现在正在免费试用 Xmind，你想和大多优秀的人一样使用正式版吗？用我们的思维，创造更好的世界。",
  "Xmind is currently the newest version.": "Xmind 目前是最新版本。",
  "A newer version of Xmind is found.": "发现了一个更新的 Xmind 版本。",
  "Show Password Hint": "显示密码提示",
  "Hide Password Hint": "隐藏密码提示",
  "Import From": "导入于",
  "Print...": "打印...",
  "PNG...": "PNG...",
  "PDF...": "PDF...",
  "Text...": "文本...",
  "No subscription detected.": "无订阅信息。",
  "Unable to detect any valid subscription status, please subscribe Xmind at first.": "未检测到任何有效的订阅信息，请先购买Xmind。",
  "Display Watermark in Exported File:": "在输出的文件中显示水印：",
  "Subscribe": "订阅",
  "New Mind Map": "新建思维导图",
  "Already Purchased?": "已购买?",
  "Subscribe Xmind": "订阅 Xmind",
  "Activate": "激活",
  "Activated Successfully": "激活成功",
  "Trial Version - Activate Now": "试用版 - 立即激活",
  "Trial Ended - Activate Now": "试用结束 - 立即激活",
  "Subscription Expired - Renew Now": "订阅过期 - 立即续订",
  "Unlink": "断开连接",
  "What's New": "最近更新",
  "activate": "激活",
  "Link(verb)": "连接",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Sign in to activate your Xmind and share mind maps.": "登录账号来激活你的 Xmind 及分享思维导图。",
  "Display Watermark in Files:": "在文件中显示水印：",
  "Please activate Xmind to reset this feature.": "请先激活 Xmind 来重设该功能。",
  "Login information has expired, please sign in again.": "登录信息已过期，请重新登录.",
  "Invalid purchase information.": "无效的购买信息.",
  "Please confirm that you have successfully purchased this item with current Apple ID.": "请确认当前的 Apple ID 是否已经成功购买该项目。",
  "Purchase Failed": "购买失败",
  "Probably the currently signed in Apple ID has purchased this item, please try to sign in with another Apple ID.": "可能是当前登录的Apple ID已经购买过该项目，请切换你的Apple ID。",
  "Pricing": "价格",
  "Buy Now": "立即购买",
  "$1 Days on Trial - Activate Now": "已试用了$1天 - 立即激活",
  "Subscription Notice:": "订阅须知：",
  "After confirming your purchase, payment will be made through your iTunes account.": "确认购买后，将通过您的iTunes账户付款。",
  "Apple ID for automatic renewal subscriptions will be automatically charged for an additional 6 months in iTunes account 24 hours prior to the expiration of each billing cycle.": "自动续期订阅的 Apple ID，会在每个账单周期到期前24小时，自动在 iTunes 账户扣费并延长6个月有效期。",
  "You can cancel your subscription from your personal iTunes account during the subscription period. It is required to cancel the subscription at least 24 hours prior to the expiration of the existing plan.": "在订阅期间，您可以通过个人 iTunes 账户取消订阅。并需在现有计划到期之际，至少提前24小时进行取消操作。",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Unable to connect to the printer.": "无法连接该打印机",
  "Please select \"Print via System\" or export as a PDF and then print.": "请选择“通过系统对话框打印”或者导出为PDF后另行打印。",
  "This account is already registered on another device. Please login again.": "无效购买凭据，该设备的订阅信息只能绑定一个Xmind ID 账号，请更换Apple ID购买激活该账号。",
  "Incorrect subscription information": "错误的订阅信息",
  "The software encountered some problems during license activation.": "软件在激活时遇到了些问题，请联系客服。",
  "Invalid subscription information": "无效的订阅信息",
  "Subscription information failed to verify, please provide valid subscription information.": "订阅信息验证失败，请提供有效的订阅信息。",
  "No subscription information detected": "未检测到订阅信息",
  "You may not have purchased or your subscription has expired. Please subscribe now.": "你可能尚未购买或者订阅已过期，请及时订阅。",
  "A new version of Xmind is available. Would you like to download it now?": "有新的版本，需要马上更新吗?",
  "Audio": "录音",
  "Checking....": "检查中...",
  "Downloading": "下载更新中",
  "Exceeded Device Limit": "超过所能用的设备数",
  "Fold/Unfold All": "折叠 / 展开所有主题",
  "Hide Map Overview": "隐藏画布概览",
  "Hide Xmind": "隐藏 Xmind",
  "Install Update": "安装更新",
  "Install and Relaunch": "安装并重启软件",
  "MindNode": "MindNode",
  "New Sheet From Topic": "从主题新建画布",
  "File size cannot exceed 20MB.": "文件大小不能超过20MB。",
  "Quit Xmind": "退出 Xmind",
  "Ready to Install": "准备安装",
  "Release Notes": "更新日志",
  "Remind Me Later": "稍后提醒",
  "Show Map Overview": "显示画布概览",
  "Subscribed": "已订阅",
  "Subscription notice": "订阅注意事项",
  "Update Available": "发现新版本",
  "Xmind ID:": "Xmind账号:",
  "Audio Note": "语音备注",
  "The update is ready to install. Restart the software now to finish the update.": "准备安装更新，请重新启动以便完成更新。",
  "Shortcuts": "快捷键",
  "Show Topic Count": "显示主题数统计",
  "Hide Topic Count": "隐藏主题数统计",
  "Enter License": "输入序列号",
  "Enter license to activate your Xmind on this device.": "输入序列号来激活该设备上的 Xmind。",
  "License Key": "序列号",
  "Activation failed, please check your Email and license key.": "激活失败，请确认你的邮箱和序列号是否正确。",
  "Do not have a license key?": "还没有序列号？",
  "Get one": "立即获取",
  "You are binding license key to device.": "你正在绑定序列号到该设备。",
  "The license key cannot be removed, or use in another device once you bind it to a certain device.": "绑定成功后，该序列号则无法从设备中移除，及用于其他设备上。",
  "Bind": "绑定",
  "Subscribe Now": "立即订阅",
  "Adjust Width": "调整宽度",
  "Overview": "画布概览",
  "Export to Word": "导出为 Word",
  "Export to Excel": "导出为 Excel",
  "Topic Count": "主题数统计",
  "Shortcut Used by Another Action": "快捷键被占用",
  "Another action is using the same keyboard shortcut. Please assign a different shortcut to this action.": "另外一个操作正在使用该快捷键。请设置一个不同的快捷键。",
  "Purchase now.": "立即购买。",
  "Export Branch To": "导出分支为",
  "Audio Note is Disabled": "语音备注无法使用",
  "Audio note is disabled because no recorder device is detected.": "未检测到可用的录音设备，语音备注功能无法使用。",
  "If you have already purchased a license key": "如果你已经购买了完整版的序列号",
  "Update Error!": "更新异常！",
  "An error occurred in retrieving update information. Please try again later.": "检测更新时发生错误。请稍后再试。",
  "This license key is invalid, please enter a correct key.": "该序列号无效，请输入正确的序列号。",
  "One subscription is allowed to activate Xmind on 5 Mac/PCs, and Xmind on 5 iOS/Android mobile devices.": "单个订阅可在5台 Mac/PC 上激活Xmind，以及在5台iOS或安卓移动设备上激活 Xmind。",
  "Sign in to Activate": "登录并激活",
  "I Have Already Subscribed": "我已订阅",
  "We offer an alternative choice to activate $1:": "我们也提供另外一种方式来激活$1：",
  "Licensed Per Machine": "单设备许可",
  ".": "。",
  "Enter License Key": "输入序列号",
  "Please enter a valid license key.": "请输入有效的序列号。",
  "This license key cannot be used in this version of Xmind.": "该序列号无法在当前版本的 Xmind 上使用。",
  "This license key is already bound with another device.": "该序列号已经与其他设备绑定。",
  "Can't connect with Xmind server, please try again later.": "无法连接 Xmind 服务器，请稍后重试。",
  "I Have Subscribed": "我已订阅",
  "License Info": "授权信息",
  "Licensed to: ": "授权于：",
  "Subscribed as: ": "订阅于：",
  "Subscription Info": "订阅信息",
  "Enter a Shortcut": "输入快捷键",
  "Click to Start": "点击开始录音",
  "Recording Failed": "录音失败",
  "This could be because that Xmind does not have permission to access microphone or microphone does not work properly.": "可能是Xmind没有权限访问麦克风，或者麦克风无法正常工作。",
  "Software Update": "软件更新",
  "File Cache": "文件缓存",
  "File Cache will auto backup your edited xmind files on this device.": "文件缓存会自动备份该设备编辑过的xmind 文件。",
  "Clear Cache": "清空缓存",
  "Retrieve": "取回",
  "Open Previous Version": "打开之前版本",
  "Checking for Update": "检测更新中",
  "Current version:": "当前版本:",
  "Check for Update": "检测更新",
  "Your Xmind is Up to Date": "你的 Xmind 是最新版",
  "Last checked:": "最近检查：",
  "New Version Available": "新版本就绪",
  "Latest Version:": "最新版本：",
  "Downloading Update": "下载更新中",
  "Update Size:": "更新大小：",
  "Your Update is Ready to Install": "你的更新已准备好安装",
  "Update is Interrupted": "更新中断",
  "Some problems occur due to unstable network or server, please try again later.": "由于网络或者服务器不稳定导致遇到了一些问题，请稍后重试。",
  "Appearance:": "外观：",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Start Quick Entry when system login": "进入系统后启动快捷输入",
  "Your xmind file is corrupted, or you lack the necessary permissions to open it. You can try to open the previous version of this file.": "你的xmind文件已损坏，或者你缺少打开它所需的权限。 你可以尝试打开此文件的先前版本。",
  "Failed to download from Xmind Library.": "从 Xmind 图库中下载失败。",
  "Unlock Full Version": "解锁完整版",
  "Subscription can be cancelled anytime.": "你可以随时取消自动续订。",
  "May the Force Be with You": "高效与你同在",
  "Thank you for choosing Xmind. We are happy for you that you are a big step closer to efficient work and creative ideas.": "感谢选择Xmind，我们为你感到高兴，你距离清晰的思路和高效的工作又迈进了一大步。",
  "Time to Be Awesome": "开启新的思维导图之旅",
  "Invalid Topic Link": "无效的主题链接",
  "The target topic may have been deleted. Do you want to delete this topic link as well?": "目标主题可能已经被删除了。你是否需要将当前的主题链接一并删除？",
  "Delete It": "删除它",
  "Everything begins from your mind.": "一切从你的思维开始。",
  "Enter your note in here.": "请在这里输入你的笔记。",
  "List your mind in here.": "请在此列出你的想法。",
  "The link can be searched in search engines.": "该链接可以在搜索引擎中被搜索到。",
  "The link can not be searched in search engines.": "该链接无法在搜索引擎中被搜索到。",
  "Generate an embed code for your blog.": "为你的博客生成一段内嵌代码。",
  "Share the map via Email.": "通过邮件分享导图。",
  "Save the map to Evernote notebooks.": "将导图保存至印象笔记的笔记本中。",
  "Upload the map to Biggerplate.": "上传导图至Biggerplate。",
  "Generate a public link and share via your Facebook.": "生成一条公共链接并分享到你的Facebook上。",
  "Generate a public link and share via your Twitter.": "生成一条公共链接并分享到你的Twitter上。",
  "Generate a public link and share via your Pinterest.": "生成一条公共链接并分享到你的Pinterest上。",
  "Hide in The Share Menu": "在分享目录中隐藏",
  "If you forgot the password, the file can't be opened in any way.": "如果你忘记密码，该文件无法通过任何途径打开。",
  "Failed to Open Map From Library": "从图库中打开失败",
  "It could be a network problem that caused the download to fail. Try again later.": "可能是因为网络问题导致下载失败。请稍后重试。",
  "Watermark:": "水印：",
  "Display in exported and printed files": "显示在导出和打印的文件上",
  "System Default": "系统默认",
  "Quick Entry": "快捷输入",
  "Quick Entry:": "快捷输入：",
  "Outliner": "大纲",
  "Show Branch Only": "仅显示该分支",
  "Words": "字数",
  "Characters": "字符数",
  "Fill": "填充",
  "Fixed Width": "固定宽度",
  "Branch": "分支",
  "Multi-branch Color": "彩虹分支",
  "It's not available in current mode.": "该模式下不可用。",
  "Show Full Content": "显示全部内容",
  "Show Branch Only Mode": "仅显示该分支模式",
  "Web Page": "网页",
  "Topic Link": "主题链接",
  "Indent": "缩进",
  "Outdent": "减少缩进",
  "Sending Failed, please try again later.": "发送失败，请稍后重试。",
  "Switch to Mind Map mode.": "切换至思维导图模式。",
  "Switch to Outliner mode.": "切换至大纲模式。",
  "Start": "起点",
  "End": "终点",
  "Topic Free-positioning": "分支自由布局",
  "Topic Overlap": "主题层叠",
  "Select a topic to insert link.": "选择一个主题来插入链接。",
  "Search your topic.": "搜索你的主题。",
  "We offer licensed per machine.": "我们提供单设备许可。",
  "Open Quick Entry": "打开快捷输入",
  "PNG (Mind Map)": "PNG（思维导图）",
  "PDF (Mind Map)": "PDF（思维导图）",
  "Indent the selected topic to next level.": "将所选的主题缩进至下一层级。",
  "Outdent the selected topic to previous level.": "将所选的主题减少缩进至上一层级。",
  "Trial Mode ($1 Days Already)": "试用模式（已$1天）",
  "Trial Mode": "试用模式",
  "You can enjoy most of the features in Trial Mode. But some features are locked, please subscribe full version to unlock them.": "在试用模式中，你可以使用部分功能。另外一部分功能需要订阅完整版才能解锁。",
  "This feature is not available in Trial Mode. Please subscribe Xmind to unlock it.": "该功能无法在试用模式中使用，请订阅 Xmind 来解锁。",
  "Sign in and Subscribe": "登录并订阅",
  "This Feature is Locked": "该功能无法使用",
  "New From Library": "从图库中新建",
  "Merge All Windows": "合并所有窗口",
  "Show Tab Bar": "显示标签页栏",
  "Hide Tab Bar": "隐藏标签页栏",
  "Enhanced Snowbrush": "内核增强",
  "We refactor the core graphic engine to improve overall performance.": "我们重构了渲染内核来提升操作的整体性能。",
  "Dark UI": "深色界面",
  "It brings you a comfortable way to focus on mind mapping with dark interface.": "通过深色界面它能让你更轻松地集中注意力在思维导图上。",
  "A new editing mode to arrange and convert your mind to words more efficiently.": "一个全新的编辑模式，让你整理和转换思路为内容更高效。",
  "More New Features": "更多新功能",
  "Back": "返回",
  "Add a new tab.": "新增标签页。",
  "Choose the font style.": "选择字体样式。",
  "Export to OPML": "导出为 OPML",
  "Export to Textbundle": "导出为 Textbundle",
  "Switch to Map": "切换至思维导图",
  "Switch to Outliner": "切换至大纲",
  "Switch to Map/Outliner": "切换至导图/大纲",
  "Activate Xmind": "激活Xmind",
  "As low as": "低至",
  "Hello, Old Friend": "你好，老朋友",
  "Thank you for continuing to choose Xmind. Glad to see that you are still on your way towards becoming a great thinker full of productivity and creativity.": "感谢你的支持，希望 Xmind 能继续帮助你更好地进行高效思考和不断地激发出各式各样的创意。",
  "Close Tab": "关闭标签页",
  "Close Other Tab": "关闭其他标签页",
  "Move Tab to New Window": "将标签页移到新窗口",
  "Title": "标题",
  "New Tab": "新建标签页",
  "Insert Failed": "插入失败",
  "Desktop": "桌面版",
  "Mobile": "移动版",
  "Desktop + Mobile": "桌面版 + 移动版",
  "Customize Shortcut": "自定义快捷键",
  "Show in The Share Menu": "在分享目录中显示",
  "Restore Default Shortcuts": "重置默认快捷键",
  "Insert Attachment Failed": "插入附件失败",
  "Don't show this message again.": "不再显示此信息。",
  "Network error or other unexpected error. Please try again later.": "网络错误或者其他未知错误。请稍后重试。",
  "Xmind doesn't have permission to save file to $1, please choose another folder to save.": "Xmind 没有权限将文件保存至 $1 请选择其他文件夹进行保存。",
  "Xmind will save this attachment to $1 and open with default application in your system.": "Xmind 将把该附件保存至 $1 并通过系统默认应用打开。",
  "You've already subscribed.": "您已经订阅了。",
  "Save Sheet As": "画布另存为",
  "Failed to Save File": "保存文件失败",
  "Trying to Open Attachment": "正在尝试打开附件",
  "Save and Open": "保存并打开",
  "Jot down your ideas with Quick Entry and create a mind map for them instantly. Now you can even set it to start with the system in Preferences at anytime.": "使用快捷输入可以帮助你立即记录下你的想法并生成思维导图。并且你可以随时将它设置为随系统启动。",
  "Launch Quick Entry": "启动快捷输入",
  "You can always find it in app menu.": "你可以在应用目录中找到它。",
  "Enjoy Xmind?": "喜欢 Xmind 吗？",
  "Please share your love of Xmind by rating us 5 stars on Mac App Store, or send feedback to us for making it better.": "喜欢的话就在 Mac App Store 上面给我们5星好评吧，或者给我们发送反馈告诉我们怎样做的更好。",
  "Rate": "评分",
  "Rate Xmind": "喜欢 Xmind 吗？",
  "Unlock Full App": "解锁完整版",
  "Remove Watermark": "导出无水印 PDF / 图片",
  "Always Use The Latest Version": "始终使用最新版本",
  "One subscription is allowed to activate Xmind on 5 Mac/PCs, and Xmind on 5 mobile devices.": "单个订阅可在5台 Mac/PC 上激活Xmind，以及在5台移动设备上激活 Xmind。",
  "Available on all platforms include macOS & iOS.": "全平台适用，包括 macOS 和 iOS。",
  "Always use the latest version.": "始终使用最新版本。",
  "Unlock full features of Xmind.": "解锁 Xmind 全功能。",
  "month": "月",
  "Year": "年",
  "6 Months": "6个月",
  "Acknowledgments": "致谢",
  "License Agreement": "许可协议",
  "Search Icons": "搜索图标",
  "No result, please try different keyword.": "无结果，请尝试其他关键词。",
  "Filled": "填充",
  "icons": "图标",
  "POPULAR ICON PACKS": "受欢迎的图标组",
  "Replace Current Link?": "是否替换当前链接？",
  "Can't insert hyperlink and topic link on one topic at the same time. ": "一个主题无法同时添加超链接和主题连接。",
  "Confirm to replace with new link by clicking Continue.": "确定用新链接替换请点击继续。",
  "The icon is not included in any icon pack.": "该图标不属于任何图标组。",
  "Saving File": "文件保存中",
  "Exporting": "正在导出",
  "Failed to open this file link.": "该文件链接打开失败。",
  "Probably the location or name of this file/folder is changed.": "可能是这个文件/文件夹的位置或命名被修改了。",
  "Failed to save this file.": "该文件保存失败。",
  "Failed to export this file.": "该文件导出失败。",
  "Your ideas are beyond Xmind's capacity. We suggest you to split this file into multiple files before next step.": "你的想法已经超越了Xmind当前的能力范围，建议拆分成多个文件再继续。",
  "...": "...",
  "Welcome to Xmind. Now, let's create your first mind map with your keyboard and the 3-step tutorial below. If you want to start later, you can always find the tutorial in \"Help\" menu.": "欢迎使用 Xmind。根据我的指引，你可以通过键盘3步完成一张思维导图。如果你想稍后再尝试，你可以在“帮助”中找到它。",
  "Hooray, you did it! Now, you can create mind maps freely.": "很好，你做到了。你现在可以随意创建自己的思维导图了。",
  "Report a Problem": "报告问题",
  "If you have encountered software issues, or have software-related suggestion, please send us feedback with detailed description.": "如果你遇到了问题或者有软件相关建议，请带上详细描述反馈给我们。",
  "File Link": "文件链接",
  "Your password contains invalid characters.": "你的密码包含无效字符。",
  "This feature is not supported by the Mac App Store version.": "Mac App Store 版不支持该功能。",
  "After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "中日韩字体，设置后将优化与西文字体混合排版的字体效果。",
  "The image size will be reduced because the currently set size is over the maximum.": "由于当前设置的尺寸已经超过的最大尺寸，图片将被缩放。",
  "Format:": "格式：",
  "Content:": "内容：",
  "Options:": "更多选项：",
  "Webpage": "网页",
  "Scale:": "缩放：",
  "For complete image display, please make sure the font has been installed.": "为保证图片的正常显示，请确保导图中使用的字体已安装。",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Export to SVG": "导出为SVG",
  "UPPERCASE": "全大写",
  "lowercase": "全小写",
  "Capitalize": "首字母大写",
  "Choose Folder": "选择文件夹",
  "Fold All Sub-Branches": "折叠所有子分支",
  "Unfold All Sub-Branches": "展开所有子分支",
  "Dynamic": "动态",
  "You are trying to edit another theme, please save the current theme first.": "你正在尝试编辑其他风格，请先保存当前风格。",
  "Current theme has been changed. All changes will be lost if you don't save them.": "当前风格已经被修改。如果不保存则当前所有修改将会丢失。",
  "This style will follow the branch line style of the current topic.": "该样式将会跟随当前主题的分支样式动态变化。",
  "This style will follow the branch line style of the parent topic.": "该样式将会跟随父主题的分支样式动态变化。",
  "Theme Editor": "风格编辑器",
  "New Theme": "新建风格",
  "Academic": "学术",
  "Social": "社交",
  "Tag": "标签",
  "Share As a Template": "分享为模板",
  "Start Now": "即刻开启",
  "All New UI": "全新界面",
  "Enhanced Image Export": "图片导出增强",
  "Outliner is ideal for managing lists, organizing facts and ideas, and for goal and task management.": "为清单笔记、想法梳理和事项管理提供了极佳的思维组织方式。",
  "Tweak the style of themes to your preference, which allows you to use it directly every time.": "根据个人喜好定制专属的主题风格，每次可直接打开使用。",
  "We believe the all new UI can give you energy and power, liberate from exhausted.": "全新的软件界面设计，给你耳目一新的视觉享受。",
  "Export all sheets at the same time, transparent background and more size to select.": "可一键导出所有画布，导出透明背景的图片及更多尺寸选择。",
  "Built-in": "内置",
  "Fill Color": "填充颜色",
  "Border Width": "边框粗细",
  "Border Color": "边框颜色",
  "Font": "字体",
  "Font Style": "字体样式",
  "Font Size": "字体大小",
  "Text Align": "文字对齐",
  "Text Decoration": "文字变形",
  "Width": "粗细",
  "Point Style": "端点样式",
  "Fold/Unfold Sub-Branches": "折叠 / 展开子分支",
  "Saving": "保存中",
  "The file will be marked as \"Template\" and may be recommended for other users after the upload.": "上传后该文件将会标记为\"模板\"并可能会被推荐给其他用户。",
  "Mindmap": "思维导图",
  "Logic Chart": "逻辑图",
  "Org Chart": "组织结构图",
  "Tree Chart": "树形图",
  "Timeline": "时间轴",
  "Fishbone": "鱼骨图",
  "Matrix": "矩阵图",
  "Classic II": "经典 II",
  "Night Sky": "夜空",
  "Fantasy": "梦幻",
  "Volcano": "火山",
  "Passionate": "热情",
  "Peaceful": "冷静",
  "Toy Brick": "积木",
  "Prairie": "草原",
  "No Fill": "无填充",
  "Global setting for all opened xmind files. After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "针对所有打开文件的全局设定。中日韩字体，设置后将优化与西文字体混合排版的字体效果。",
  "Set different color for each branch.": "为每个分支设置不同颜色。",
  "Make the main branch from coarse to fine.": "使主分支的线条由粗到细。",
  "Set the mind map to the left and right balanced structure.": "设置思维导图为左右平衡结构。",
  "Make the Floating Topic never connect with any topics.": "使自由主题不会与任何主题自动连接。",
  "Show or hide Topic Count.": "显示或隐藏字数统计。",
  "Set the fill color.": "设置填充颜色。",
  "Set the border width and color.": "设置边框粗细及颜色。",
  "Set the text capitalization.": "设置文字大小写。",
  "Set the branch line width and color.": "设置分支线条的粗细及颜色。",
  "Set the boundary border width, color and style.": "设置外框的边框粗细，颜色及样式。",
  "Set the branch line width.": "设置分支线条的粗细。",
  "Some problems occur due to unstable network or server.": "发生了一些错误，可能是网络或服务器不稳定。",
  "Share Analytics:": "共享分析信息：",
  "Automatically send usage statistics (NO PRIVATE DATA)": "自动发送程序日志（不含任何敏感数据）",
  ":": "：",
  "Hide Legend": "隐藏图例",
  "LaTeX Equation": "LaTeX 方程",
  "Invalid Equation": "无效方程",
  "Insert professional equations right away, including mathematics and chemistry.": "立即插入专业的方程，例如数学和化学方程。",
  "Enhanced ZEN Mode": "增强的 ZEN 模式",
  "ZEN Mode is enhanced to check shortcuts, modify styles, insert markers, etc.": "ZEN 模式现在支持查看快捷键、编辑样式、插入标记等操作。",
  "Customize Quick Style": "自定义快速样式",
  "Theme Editor enables to customize quick styles that can differentiate topics easily.": "用风格编辑器自定义快速样式，区分主题更加轻松便捷。",
  "Import from Word": "Word 导入",
  "From Word to Xmind - a new start of organizing ideas and knowledge.": "从 Word 到 Xmind - 整理点子和知识的全新开始。",
  "Relaunch To Update": "重启程序以更新",
  "Relaunch to Install": "重启程序以安装",
  "Delete Single Topic": "删除单个主题",
  "Word (DOCX Only)": "Word（仅 DOCX）",
  "Folder is not supported.": "不支持插入文件夹",
  "To change PDF layout settings, choose File > Print > Save as PDF.": "若要更改 PDF 布局设置，请选取“文件”>“打印”>“另存为 PDF”。",
  "Single File": "单个文件",
  "Multiple Files": "多个文件",
  "Next": "下一步",
  "Quick Style": "快速样式",
  "Warning": "警告",
  "Small & Medium Business Edition": "中小型企业版",
  "Volume License Edition": "大客户版",
  "Equation": "方程",
  "Equation Preview": "方程预览",
  "Type or paste LaTeX": "键入或粘贴 LaTeX",
  "Shortcut List": "快捷键列表",
  "Please turn off night mode to enable format options.": "请关闭夜间模式以设置格式。",
  "This feature is not available in Trial Mode. Please activate Xmind to unlock it.": "该功能无法在试用模式中使用，请激活 Xmind 来解锁。",
  "Invalid license. Please enter a correct email and key.": "序列号无效，请输入正确的邮箱和序列号。",
  "Brace Map": "括号图",
  "Create Theme": "创建风格",
  "Extended Shortcuts": "快捷键增强",
  "Merge Xmind Files": "合并 Xmind 文件",
  "A new structure to summarize a whole thing and break it up into parts.": "一种描述整体和局部关系的新结构。",
  "Create a custom theme based on the theme of the current map directly.": "直接基于当前导图的风格来创建自定义风格。",
  "More shortcuts options, including those for Outliner.": "更丰富的快捷键设置，包括大纲模式的快捷键。",
  "Bring in all the ideas together with one file.": "将所有的点子聚合到一个文件里。",
  "Whole Object": "整体",
  "Part 1": "第 1 部分",
  "Part 2": "第 2 部分",
  "Part 3": "第 3 部分",
  "Blackboard": "黑板",
  "Whiteboard": "白板",
  "Daisy": "雏菊",
  "Add other elements to selected topics.": "为选中的主题添加其他元素。",
  "Link(noun)": "链接",
  "Insert Floating Topic": "插入自由主题",
  "Insert Relationship": "插入联系",
  "Animal": "动物",
  "Insert marker into topic": "为主题插入标记",
  "Record": "录音",
  "Move Topic to Top": "移动主题到顶部",
  "Move Topic to Bottom": "移动主题到底部",
  "Fold/Unfold Subtopics (Level 1~9)": "折叠/展开第1~9级子主题",
  "Split Topic at Cursor Location": "从光标处分割主题",
  "Failed to obtain device information to bind to this license key.": "获取设备信息失败，无法绑定序列号。",
  "Unexpected error occurred during activating license.": "激活授权时发生异常。",
  "Close Window/Tab": "关闭窗口/标签页",
  "Close All Windows": "关闭所有窗口",
  "Switch Between Xmind Windows": "切换窗口",
  "Previous Sheet": "上一张画布",
  "Next Sheet": "下一张画布",
  "Previous Tab": "上一个标签页",
  "Next Tab": "下一个标签页",
  "Insert Topics & Elements": "插入主题和元素",
  "Mark Priority (1~7)": "标记优先级（1～7）",
  "Remove Marker": "移除标记",
  "Remove Sticker/Image/Equation": "移除贴纸/图片/方程",
  "Remove Label": "移除标签",
  "Remove Link": "移除链接",
  "Remove Note": "移除笔记",
  "Keep Text Only": "只保留文本",
  "Edit Topic Text": "编辑主题文本",
  "Edit Text & Style": "编辑主题文本和样式",
  "Enter Line Break": "主题文本换行",
  "Move to Beginning of Text": "移动到文本起始",
  "Move to End of Text": "移动到文本末尾",
  "Strikethrough": "文本加删除线",
  "Uppercase": "文本全大写",
  "Lowercase": "文本全小写",
  "Align Text Left": "文本左对齐",
  "Center Text": "文本居中",
  "Align Text Right": "文本右对齐",
  "Increase Font Size": "加大字体",
  "Decrease Font Size": "减小字体",
  "Set Style as \"Very Important\"": "设置样式为“极其重要”",
  "Set Style as \"Important\"": "设置样式为“重要”",
  "Set Style as \"Cross Out\"": "设置样式为“删去”",
  "Set Style as \"Default\"": "设置样式为“默认”",
  "Update Style to Same-Level Topics": "更新样式至所有同级主题",
  "Update Style to Same-Type Topics": "更新样式至所有同类主题",
  "Select/Move Topics": "选择和移动主题",
  "Move Selection": "移动选择框",
  "Select Multiple Topics": "多选主题",
  "Move Topic Up": "主题上移",
  "Move Topic Down": "主题下移",
  "Create Topic": "创建新主题",
  "Select/Manipulate Topics (Outliner)": "选择和操作主题（大纲模式）",
  "Quick-Delete Topic": "快速删除主题",
  "Multi-Select Topics Above": "向上多选",
  "Multi-Select Topics Below": "向下多选",
  "Edit Text (Outliner)": "编辑文本（大纲模式）",
  "Move to Beginning of Current Topic": "移动到当前主题起始",
  "Move to End of Current Topic": "移动到当前主题末尾",
  "Move to Previous Topic of Same Level": "移动到上个同级主题",
  "Move to Next Topic of Same Level": "移动到下个同级主题",
  "Adjust Map & View": "调整画布和视图",
  "Enter Full Screen": "全屏",
  "Export to TextBundle": "导出为 TextBundle",
  "Tools & Others": "工具和其它",
  "All Themes": "所有风格",
  "Choose": "选取",
  "Enter the password to merge this file": "请输入密码来合并该文件。",
  "Enter the password to open this file": "请输入密码来打开该文件。",
  "Maybe your machine could not be activated by entering license. Please send feedback to us.": "你的设备可能无法通过序列号激活，请反馈给我们。",
  "There may be several reasons such as corrupted/encrypted files.": "可能由于多种原因，例如损坏/加密的文件。",
  "Multiple Sheets": "多张画布",
  "To merge multiple files, hold down ⇧ or ⌘ when choosing files.": "若要合并多个文件，请在选择文件时按住 ⇧ 或 ⌘ 键。",
  "To merge multiple files, hold down Shift or Ctrl when choosing files.": "若要合并多个文件，请在选择文件时按住 Shift 或 Ctrl 键。",
  "Merge to:": "合并到：",
  "Generate a Map of Contents": "生成目录画布",
  "Merging": "正在合并",
  "Mutiple": "多个",
  "Select a quick style (e.g. Important) to format.": "请选择一个快速样式（例如“重要”）以设置格式",
  "Choose the boundary border pattern.": "选择外框的边框样式。",
  "Choose the relationship shape.": "选择联系的形状。",
  "Choose the relationship line pattern.": "选择联系的线条样式。",
  "Choose the begin arrow shape.": "选择起点箭头的形状。",
  "Choose the end arrow shape.": "选择终点箭头的形状。",
  "default title": "默认标题",
  "default text": "默认正文",
  "Choose the": "选取",
  "Set the": "设置",
  "Type your mind here...": "在这里写下你的点子...",
  "Show $1 topics": "显示 $1 个主题",
  "Loading": "正在加载",
  "No results.": "无结果",
  "Please try different keywords.": "请尝试其他关键字。",
  "Create/Customize Theme": "创建/自定义风格",
  "Hide $1": "隐藏 $1",
  "Quit $1": "退出 $1",
  "Tools": "工具",
  "Contents": "目录",
  "Failed to Merge $1 $2": "$1 $2未被合并",
  "Files": "文件",
  "Opening \"$1\" ...": "正在打开 \"$1\" ...",
  "Sheet 1": "画布 1",
  "Extracting Theme": "正在提取风格",
  "Loading Theme": "正在加载风格",
  "Thin": "细",
  "Show Previous Tab": "上一个标签页",
  "Show Next Tab": "下一个标签页",
  "Find And Replace": "查找与替换",
  "Local Folder": "本地文件夹",
  "Show Previous Sheet": "上一张画布",
  "Show Next Sheet": "下一张画布",
  "Select": "选取",
  "Map Shot": "Map Shot 截图",
  "$$": "$$",
  "Show Navigation Panel - Topic": "显示导航面板 - 主题",
  "Show Navigation Panel - Note": "显示导航面板 - 笔记",
  "Show Navigation Panel - Marker & Label": "显示导航面板 - 标记和标签",
  "Differences Between Trial and Full Version": "试用版和完整版的区别",
  "Create new theme based on current style.": "在现有风格基础上创建自定义风格。",
  "Xmind ID/Email:": "Xmind ID/邮箱:",
  "Select a quick style to custom.": "选择想要定义的快速样式。",
  "Add Link for Both Topics": "为目标主题添加返回链接",
  "Insert Sheet": "插入画布",
  "Copy Sheet": "拷贝画布",
  "Paste Sheet": "粘贴画布",
  "Delete Sheet": "删除画布",
  "Highlight Relevant Topics": "突出相关的主题",
  "View All Notes": "查看所有笔记",
  "Zoom in/out.": "设置画布的缩放比例。",
  "This object can't be formatted.": "该对象无法设置格式。",
  "No note exists.": "无笔记。",
  "No results found.": "无匹配的结果。",
  "No marker or label exists.": "无标记或标签。",
  "Main Topic can be placed anywhere on map. \n(Only available in Unbalanced and Balanced Map)": "分支主题可以自由摆放。\n（仅支持“思维导图”结构）",
  "Branch Free-Positioning": "分支自由布局",
  "Floating Topic is not connected with any topics when dragging it. \n(Hold down ⇧ to forbid/enable temporarily)": "当拖动自由主题时，不会与其他主题相连。\n（按住 ⇧ 键可临时关闭/启用该功能）",
  "Floating Topic is not connected with any topics when dragging it. \n(Hold down Shift to forbid/enable temporarily)": "当拖动自由主题时，不会与其他主题相连。\n（按住 Shift 键可临时关闭/启用该功能）",
  "Flexible Floating Topic": "灵活自由主题",
  "Place the topic on other topics freely.": "使主题间能够相互重叠。",
  "Choose the branch line.": "设置分支线样式。",
  "Update the selected topic style to the same level of topics or to all the topics.": "将主题样式更新到同级别或所有子主题。",
  "View both built-in and custom themes.": "查看内置/自定义风格。",
  "Set the topic's width to a fixed value.": "将主题宽度设置为一个固定值。",
  "Mind Map (Unbalanced)": "思维导图（不平衡）",
  "Balanced Map(Up to down)": "平衡导图（向下）",
  "Mind Map (Clockwise)": "思维导图（顺时针）",
  "Balanced Map(Anticlockwise)": "平衡导图（逆时针）",
  "Balanced Map(Clockwise)": "平衡导图（顺时针）",
  "Logic Chart (Right)": "逻辑图（向右）",
  "Logic Chart (Left)": "逻辑图（向左）",
  "Brace Map (Right)": "括号图（向右）",
  "Brace Map (Left)": "括号图（向左）",
  "Tree Chart (Right)": "树状图（向右）",
  "Tree Chart (Left)": "树状图（向左）",
  "Org Chart (Up to Down)": "组织结构图（向下）",
  "Org Chart (Down to Up)": "组织结构图（向上）",
  "Timeline Horizontal": "水平时间轴",
  "Timeline Vertical": "垂直时间轴",
  "Fishbone (Right Headed)": "鱼骨图（头向右）",
  "Fishbone (Left Headed)": "鱼骨图（头向左）",
  "Matrix (Row)": "矩阵（行）",
  "Matrix (Column)": "矩阵（列）",
  "Ellipse-Rect": "椭圆矩形",
  "Horizontal Hexagon": "水平六边形",
  "Vertical Hexagon": "垂直六边形",
  "Single-Breakangle": "折角矩形",
  "Double-Underline": "双重下划线",
  "Stack": "堆叠",
  "Right Angle": "直角线",
  "Focus": "聚焦形",
  "Cross": "井字形",
  "Choose the map structure.": "设置导图结构。",
  "Choose the topic structure.": "设置主题结构。",
  "Navigation": "导航",
  "<Empty Text>": "<空白文本>",
  "Search notes": "搜索笔记",
  "Square (1:1)": "正方形（1:1）",
  "Go Map Shot Bar": "回到 Map Shot 控制条",
  "Thick": "粗",
  "Frame": "画框",
  "Options": "更多选项",
  "Shadow": "阴影",
  "Xmind Mark": "Xmind 标志",
  "Copy & Save": "拷贝并保存",
  "Failed to save image": "保存图片失败。",
  "Xmind has no permission to access this folder. Please change another one.": "Xmind 没有权限访问该路径，请选择另外的文件夹。",
  "Display the used markers and what they are about. ": "显示所插入的标记和说明。",
  "Support Center": "支持中心",
  "Solution to some frequent problems can be found at $1.": "一些常见问题的解答可以访问$1。",
  "Share Diagnostic Data": "分享诊断数据",
  "Diagnostic data helps Xmind troubleshoot your problems and improve the product. Here is what data is collected and why:": "诊断数据可以帮助 Xmind 解析你的问题并且提升产品体验。以下是收集的数据类型和原因：",
  "Xmind version and system information, e.g. the system is Windows, MacOS, or Linux. This is basic for understanding the specific environment where the problems/issues occur.": "Xmind 版本和系统信息。例如：操作系统是Windows、macOS、或Linux。这些数据对于理解问题发生的环境是非常基础的。",
  "Events in Xmind. This includes what happened in Xmind, e.g. a window was closed by user. It helps to analyze the reasons caused the problems/issues.": "Xmind 中发生的事件。例如：用户关闭了一个窗口。这将帮助分析是什么导致了问题的发生。",
  "Error message. This records detailed information of the error, e.g. which part of the program code the error occurred at.": "错误信息。这记录了问题/错误本身的一些细节。例如：错误发生在程序代码的哪个位置。",
  "The collected information is basic, but sometimes the username of your system and the file paths accessed by Xmind may be collected as well. They are usually recorded in error message.": "上述收集的信息都是基础的，但有时也可能会收集到你的系统用户名，以及 Xmind 访问过的一些文件路径，通常是记录在错误信息里。",
  "Send (with Diagnostic Data)": "发送（含诊断数据）",
  "Recently Used": "最近使用",
  "Search shortcuts": "搜索快捷键",
  "Filter": "主题过滤",
  "Highlight specific topics by marker and label.": "根据标记和标签突出特定的主题。",
  "Note View": "笔记视图",
  "View and search all the notes quickly.": "快速查看和搜索所有笔记。",
  "Capture beautiful maps easily.": "轻松截取好看的导图。",
  "New Outliner UI": "大纲模式新界面",
  "Simple, clean, and clear.": "简洁、干净、清晰。",
  "Anti-Triangle": "倒三角形",
  "Marker & Label": "标记 & 标签",
  "Navigation Panel": "导航面板",
  "Attached": "附着形",
  "Hook": "钩形",
  "News": "资讯",
  "Pitch Mode": "演说模式",
  "Show Right Panel": "显示右侧面板",
  "Xmind Share": "Xmind Share",
  "Right Panel": "右侧面板",
  "Cost": "支出",
  "Food": "食物",
  "Accommodation": "住宿",
  "Transportation": "交通",
  "Random Color Theme": "随机配色方案",
  "Show Right Panel - Style": "显示右侧面板 - 样式",
  "Show Right Panel - Map": "显示右侧面板 - 画布",
  "Show Right Panel - Marker": "显示右侧面板 - 标记",
  "Show Right Panel - Sticker": "显示右侧面板 - 贴纸",
  "Evaluation Mode": "试用模式",
  "1 Year": "1 年",
  "Xmind is a commercial software. You need a subscription plan for personal and business use. Before purchase, you're using an evaluation version. It's for evaluation purposes only.": "Xmind 是付费软件。您需要购买一份订阅服务，才可用于个人或商业用途。在付费之前，您使用的是试用版，仅能用于评估是否购买。",
  "Differences Between Evaluation and Full Version": "试用版和完整版的区别",
  "Free Trial": "免费体验",
  "Continue Evaluation": "继续试用",
  "You are using the evaluation version. Most users are enjoying the full version, why not be one of them? With our thoughts, we make the world better.": "你现在正在免费试用 Xmind，你想和大多优秀的人一样使用正式版吗？用我们的思维，创造更好的世界。",
  "activating Xmind": "激活 Xmind",
  "Current Sheet": "当前画布",
  "Share Map on Biggerplate": "分享思维导图到 Biggerplate",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Biggerplate.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到 Biggerplate。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on your blog.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到你的博客。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Facebook.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到 Facebook。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Twitter.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到 Twitter。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Pinterest.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到 Pinterest。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app to post on Linkedin.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app，并发布到 Linkedin。",
  "This map will be uploaded to Xmind.app.": "此思维导图将被上传到 Xmind.app。",
  "Xmind Gallery": "Xmind Gallery",
  "I agree this mind map can be displayed on $1 and downloaded by other users.": "我同意此思维导图可以在 $1 展示，并且可以被其他用户下载。",
  "Upload & Create Link": "上传并创建链接",
  "Thinnest": "最细",
  "Fat": "粗",
  "Fattest": "最粗",
  "Set the color value (hex).": "设置颜色值（十六进制）。",
  "Set the opacity.": "设置不透明度。",
  "More Shapes": "更多形状",
  "Rotate Left": "向左旋转",
  "Select a topic to format.": "选择一个主题以设置格式。",
  "Size": "大小",
  "Width (for resolution)": "宽",
  "Keep aspect ratio.": "锁定纵横比。",
  "Height": "高",
  "Reset size.": "重设尺寸。",
  "Add shadow effect.": "添加阴影效果。",
  "Opacity": "不透明度",
  "Click to choose the skeleton.": "点击选择骨架。",
  "Click to choose the color theme.": "点击选择配色方案。",
  "Randomly apply a color theme.": "随机应用配色方案。",
  "Custom Themes": "自定义风格",
  "Manual Width": "自定义宽度",
  "Tree Table (Row)": "树型表格（行）",
  "Tree Table (Column)": "树型表格（列）",
  "Bookmark": "书签形",
  "Drop": "水滴形",
  "Heart": "心形",
  "Left Arrow": "左箭头",
  "Right Arrow": "右箭头",
  "Shield": "盾形",
  "Angle Brackets": "尖括号",
  "Brace": "花括号",
  "Double Quotes": "双引号",
  "French Quotes": "书名号",
  "Parentheses": "圆括号",
  "Square Brackets": "方括号",
  "Square Quotes": "直角引号",
  "Reset style.": "重设样式。",
  "View topic outline and search the map.": "查看主题大纲和查找思维导图。",
  "View and search all the notes.": "查看和查找所有笔记。",
  "Highlight topics by marker and label.": "通过标记和标签来突出显示部分主题。",
  "Exit Map Shot.": "退出 Map Shot 截图。",
  "Choose the aspect ratio.": "选择截图比例。",
  "Capture the screenshot.": "截取选中的区域。",
  "Show \"Presented with xmind\"": "显示“Presented with xmind”",
  "View common shortcuts.": "查看常用的快捷键。",
  "Show or hide timer.": "显示或隐藏计时器。",
  "Turn off night mode.": "关闭夜间模式。",
  "Turn on night mode.": "开启夜间模式。",
  "Use a light appearance.": "使用浅色模式。",
  "Use a dark appearance.": "使用深色模式。",
  "Back to Parent Topic.": "返回上一级主题。",
  "Previous slide": "上一页",
  "Next slide": "下一页",
  "Play from the first slide?": "从第一页开始演示？",
  "Go": "前往",
  "Dismiss": "忽略",
  "Purchase Now": "立即购买",
  "Beta Version": "Beta 版本",
  "$1 Days Evaluated": "已试用 $1 天",
  "You can enjoy most of the features in Evaluation Mode. But some features are locked, please subscribe full version to unlock them.": "在试用模式中，你可以使用部分功能。另外一部分功能需要订阅完整版才能解锁。",
  "Panel": "面板",
  "Pitch": "演说",
  "Access into Pitch Mode to present your ideas.": "进入演说模式演示你的思维导图。",
  "Spell Check:": "拼写检查：",
  "Check spelling while typing": "键入时检查拼写",
  "Present your mind map with one click.": "一键演示你的思维导图。",
  "Skeleton & Color Theme": "骨架与配色方案",
  "Skeleton": "骨架",
  "Color Theme": "配色方案",
  "Combine skeletons and color themes your way.": "自由搭配骨架和配色方案。",
  "Tree Table": "树型表格",
  "A new structure that displays topics with nested rectangles.": "一种新的结构，通过紧凑的格子展示主题。",
  "New Fishbone": "新鱼骨图",
  "More efficient to track down the cause and effect.": "更加高效地分析因果关系。",
  "The map you captured is saved and copied.": "截图已成功拷贝并保存。",
  "Reasoning": "推理方式",
  "Deductive": "演绎",
  "Inductive": "归纳",
  "Analogical": "类比",
  "Exit Pitch Mode.": "退出演说模式。",
  "Skip Current Branch.": "跳过当前分支。",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Settings": "设置",
  "Appearance": "外观",
  "Animation": "动效",
  "Enable / Disable animation.": "启用或关闭动效。",
  "Timeline (Horizontal)": "时间轴（水平）",
  "Timeline (Vertical)": "时间轴（垂直）",
  "Fishbone (Right)": "鱼骨图（向右）",
  "Fishbone (Left)": "鱼骨图（向左）",
  "Upload the map to Xmind.app and generate a link.": "上传导图至 Xmind.app 并生成一条链接。",
  "Generate a link and share via your Facebook.": "生成一条链接并分享到你的 Facebook。",
  "Generate a link and share via your Twitter.": "生成一条链接并分享到你的 Twitter。",
  "Generate a link and share via your Pinterest.": "生成一条链接并分享到你的 Pinterest。",
  "Pre Slide": "上一页",
  "Next Slide": "下一页",
  "Skip Current Branch": "跳过当前分支",
  "Back to Parent Topic": "返回上一级主题",
  "Enable/Disable Animation": "启用或关闭动效",
  "Ends on": "结束",
  "Free Evaluation": "免费试用",
  "This feature is originally inactive and now open for free evaluation in a limited time.": "这项功能原本是未激活的，现在开放限定时间内免费试用。",
  "Free evaluation will be end on $1.": "免费试用将于 $1 结束。",
  "ZEN Mode offers immersive mind mapping experience which helps you to concentrate on what matters most. This way all your energy will go into it and you will accomplish it perfectly.": "ZEN 模式提供沉浸的思维导图体验，帮助你专注于最重要的地方。如此一来可将全部的精力投入其中，最终完成出色的导图。",
  "Your mind map is a slide show, one click to go. Pitch Mode generates smooth transitions and layouts for your mind map. Brainstorm, outline, rehearse, and present all in one place.": "演说模式可自动生成转场动画和布局，一键即可展示你的思维导图。从头脑风暴到思维展示，在 Xmind 中即可完成工作流闭环。告别繁琐，尽享高效。",
  "Screenshot your mind map with just a click. Customize and save it for better sharing and viewing.": "一键即可截取思维导图。截图支持自定义编辑并保存，以更好地用于分享和查看。",
  "Start Evaluation": "开始试用",
  "Xmind is a commercial software. You need a subscription plan for personal and business use.": "Xmind 是付费软件。您需要购买一份订阅服务，才可用于个人或商业用途。在付费之前，您使用的是试用版，仅能用于评估是否购买。",
  "Show Keyboard Shortcuts": "显示快捷键",
  "Distribute Horizontally": "横向等距分布",
  "Present": "演示",
  "Present in Window": "在窗口中演示",
  "Distribute Vertically": "纵向等距分布",
  "Pitch Mode - In Window": "演说模式 - 窗口",
  "Next Step": "下一步",
  "Previous Step": "上一步",
  "Exit Pitch Mode": "退出演说模式",
  "Enable/disable Animation": "开启或关闭动效",
  "Automatically install future updates": "自动安装以后的更新",
  "Skip this version": "忽略本次更新",
  "Install on Next Launch": "下次启动时安装",
  "Install Now": "立即安装",
  "Error Code": "错误代码",
  "Hide Error Code": "隐藏错误代码",
  "Export:": "导出：",
  "Xmind Can't Open This File": "无法打开该文件",
  "The Browser Can't Be Opened": "无法启动浏览器",
  "The E-mail Client Can't Be Opened": "无法启动邮件客户端",
  "Oops, there was an error here. You may retrieve history files from File Cache, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "抱歉，遇到了一些问题。你可以尝试通过文件缓存找回历史文件，或者将问题反馈给我们解决。感谢你帮助 Xmind 改善得更好。",
  "Oops, there was an error here. You may check the default browser of the system, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "抱歉，遇到了一些问题。你可以尝试检查系统默认的浏览器关联设置，或者将问题反馈给我们解决。感谢你帮助 Xmind 改善得更好。",
  "Oops, there was an error here. You may check the default e-mail client of the system, or report it to us for a solution. Thank you for helping us to get better.": "抱歉，遇到了一些问题。你可以尝试检查系统默认的邮件关联设置，或者将问题反馈给我们解决。感谢你帮助 Xmind 改善得更好。",
  "Problem Occurred": "出现了问题",
  "Retrieve from File Cache": "从文件缓存找回",
  "Report the Problem to Xmind": "向 Xmind 反馈问题",
  "Reduce the size and spacing of elements.": "减少元素的大小和间距。",
  "Compact Map": "紧凑型布局",
  "Unify the width of topics of the same level.": "自动统一同层级主题的宽度。",
  "Justify Topic Alignment": "同级主题对齐",
  "AUTO": "自动",
  "Visible": "显示",
  "Hidden": "隐藏",
  "List Slide": "列表幻灯片",
  "Choose whether to display subtopics as a slide in Pitch Mode.": "选择是否在演说模式中将子主题作为幻灯片。",
  "Summary Slide": "概要幻灯片",
  "Choose whether to display the summary as a slide in Pitch Mode.": "选择是否在演说模式中将概要作为幻灯片。",
  "Image top.": "图片位于上方。",
  "Image bottom.": "图片位于下方。",
  "Image left.": "图片位于左边。",
  "Image right.": "图片位于右边。",
  "Image behind.": "图片作为背景。",
  "Topic Slide": "主题幻灯片",
  "Choose whether to display the topic as a slide in Pitch Mode.": "选择是否在演说模式中将此主题作为幻灯片。",
  "Select to use fixed image position.": "设置固定图片位置。",
  "Fixed Image Position": "固定图片位置",
  "Choose the structure layout.": "设置结构布局。",
  "Color Fill": "纯色填充",
  "Hand-Drawn Fill": "手绘填充",
  "Hand-Drawn Fill (Reverse)": "手绘填充（反向）",
  "Unbalanced": "不平衡",
  "Clockwise": "顺时针",
  "Up to Down": "向下",
  "Down to Up": "向上",
  "Balanced": "平衡",
  "Horizontal": "水平",
  "Vertical": "垂直",
  "Horizontal (Off-Axis)": "水平（离轴）",
  "Title on Top": "标题置顶",
  "Title on Left": "标题靠左",
  "Row": "行",
  "Column": "列",
  "Slide": "幻灯片",
  "link": "链接",
  "Enter Link URL": "输入链接 URL",
  "Open Link": "打开链接",
  "Edit Link": "编辑链接",
  "Aspect Ratio": "长宽比",
  "Choose a slide aspect ratio.": "设置幻灯片长宽比。",
  "Download and install updates automatically": "自动下载并安装更新",
  "Download updates automatically but remind me to install": "自动下载更新，并提醒安装",
  "Disable automatic updates": "关闭自动更新",
  "Automatic Updates:": "自动更新：",
  "New Timeline": "新时间轴",
  "Brand new timeline structure including \"vertical\" and \"horizontal (off-axis)\".": "全新的“垂直”和“水平（离轴）”时间轴。",
  "Enhanced Pitch Mode": "演说模式增强",
  "Customize the slideshow, image position, and aspect ratio.": "自定义演说内容、图片位置以及幻灯片比例。",
  "Export Slides": "导出幻灯片",
  "Export slides of Pitch Mode to PowerPoint/PDF.": "将演说模式幻灯片导出为 PowerPoint/PDF。",
  "Improved Note": "笔记增强",
  "Recognize, insert, and edit links in Note.": "在笔记里识别、插入和编辑链接。",
  "Left to Right": "向右",
  "Right to Left": "向左",
  "Present your slideshow in window. Discover new layouts and customize slide aspect ratio.": "支持窗口中演示、个性化的幻灯片比例以及全新的布局。",
  "Uploading to Xmind Share failed. Please check the network or re-login your Xmind ID.": "上传到 Xmind Share 失败，请检查网络连接或重新登录 Xmind ID。",
  "Retail Demo Version": "零售演示版",
  "A full-featured mind mapping and brainstorming tool.": "全功能的思维导图和头脑风暴工具",
  "This version of Xmind is for demonstration purposes only.": "此版本的 Xmind 仅作演示使用。",
  "Feature / functionality disabled for demonstration purposes.": "演示版本不开放该功能。",
  "Default Theme:": "默认风格:",
  "The last skeleton & color theme used": "最近一次使用的骨架和配色方案",
  "Entertainment and Life": "娱乐和生活",
  "Christmas Party": "圣诞节派对",
  "Family Time": "家庭时光",
  "Greeting": "问候",
  "Dinner Time": "晚餐时间",
  "Gift Exchange": "礼物交换",
  "Family Tree": "家谱",
  "Me": "我",
  "Mom": "母亲",
  "Dad": "父亲",
  "Mindful Pause": "正念指南",
  "Body Scan Meditation": "正念练习",
  "Sit Comfortably": "舒适地坐着",
  "Close Eyes": "闭上眼睛",
  "Stay Mindful": "开始冥想",
  "Packing Checklist": "家装清单",
  "Furniture": "家具",
  "Electronics": "电器",
  "Kitchen": "厨房",
  "Bedroom": "卧室",
  "Rental Properties Comparison": "房产租赁比较",
  "Apartment 🏢": "公寓 🏢",
  "Apartment 1": "公寓 1",
  "Location 📍": "位置 📍",
  "Security 🔐": "安全 🔐",
  "Travel Plan": "旅行计划",
  "A Must": "必要",
  "Inspiration and Creativity": "灵感和创造力",
  "Morphological Box Persona": "创意表格（角色设想）",
  "Morphological Box (Persona)": "创意表格（角色设想）",
  "Arian": "王东",
  "Persona 1": "人物 1",
  "Hair Color": "发色",
  "Canary": "黑色",
  "5''6'": "180",
  "Story Outline": "故事大纲",
  "Setting": "背景设定",
  "Place": "地点",
  "Time": "时间",
  "Main Characters": "人物",
  "Conflict": "冲突",
  "Initiating Force": "对抗力量",
  "Main Problem": "主要问题",
  "Rising Action": "高潮",
  "Video Script": "视频脚本",
  "Scene": "镜头",
  "Duration": "时长",
  "Scene Descriptions": "画面内容",
  "Shot Transition": "镜头变化",
  "Web Home Page": "网站主页",
  "Home Page": "主页",
  "About Us": "关于我们",
  "Products": "产品介绍",
  "Services": "客户服务",
  "Learning and Thinking": "学习和思考",
  "Class Schedule": "课程安排",
  "        CLASS SCHEDULE": "        课程安排",
  "MON": "周一",
  "08:30 AM": "早上 08:30",
  "10:00 AM": "早上 10:00",
  "TUE": "周二",
  "WED": "周三",
  "Course Syllabus": "课程大纲",
  "Instructor": "授课导师",
  "Important Dates": "重点日期",
  "Reading Materials": "阅读材料",
  "Dissertation": "学位论文",
  "Literature Review": "文献综述",
  "Methodology": "研究方法",
  "Ladybug": "瓢虫",
  "Head": "头部",
  "Thorax": "胸部",
  "Abdomen": "腹部",
  "Note and List": "笔记和清单",
  "Shopping List": "购物清单",
  "Grocery \nShopping List": "食品杂货店 \n购物清单",
  "Meat & Poultry": "肉类与家禽",
  "Grains & Bread": "谷物与面包",
  "Dairy & Eggs": "牛奶与鸡蛋",
  "Others": "其他",
  "Grocery  Shopping List": "食品杂货店  购物清单",
  "Take Notes": "笔记",
  "TAKE NOTES": "笔记",
  "1. Cornell Notes": "1. 康奈尔笔记法",
  "Questions": "问题",
  "2. Outline": "2. 大纲",
  "To-do List": "待办事项清单",
  "Work": "工作",
  "Study": "学习",
  "Errands": "差事",
  "Weekly to-do": "一周待办",
  "Planning and Management": "计划和管理",
  "Business Plan": "商业计划",
  "Company": "公司",
  "Employee": "员工",
  "Office": "办公室",
  "Market Analysis": "市场分析",
  "Selling": "销售",
  "Business Process": "业务流程",
  "Concept": "概念",
  "Research": "调研",
  "Market Assessment": "市场评估",
  "Growth Potential": "增长潜力",
  "Customer Needs": "客户需求",
  "Analysis": "分析",
  "Company Structure": "公司架构",
  "Design": "设计",
  "Dissertation Plan": "论文计划",
  "Dissertation\nPlan": "论文\n计划",
  "Field Research": "实地调研",
  "Thesis Proposal": "开题报告",
  "Research Topic": "研究课题",
  "First Draft": "初稿",
  "Financing Plan": "财务计划",
  "Financial": "财务",
  "User Testimonials": "成功案例",
  "Press": "媒体",
  "Solution": "解决方案",
  "External & Internal Recognition": "内外界认可",
  "Personal Budget": "个人预算",
  "Income": "收入",
  "Monthly Income": "月收入",
  "Income 1": "收入 1",
  "$": "$",
  "Extra Income": "额外收入",
  "Total Amount": "总收入",
  "Project Management": "项目管理",
  "Create/Define": "创建/定义",
  "Stakeholders": "利益相关者",
  "Project Charter": "项目章程",
  "Plan": "项目计划",
  "Budget & Scope": "预算 & 范围",
  "Risk Identification": "风险界定",
  "Launch": "项目启动",
  "Review and Analysis": "回顾和分析",
  "Cause-and-effect Analysis": "因果分析",
  "Missed Deadline": "逾期分析",
  "PEOPLE": "人员",
  "MACHINE": "机器",
  "MEASUREMENT": "测量",
  "MATERIALS": "材料",
  "Crash Procrastination": "拯救拖延症",
  "Crash\nProcrastination": "拯救\n拖延症",
  "Time Management": "时间管理",
  "Task Management": "任务管理",
  "Environment": "环境",
  "Attitude": "态度",
  "Marketing Analysis": "市场分析",
  "Product Definition": "产品定位",
  "Consumer Analysis ": "客户分析 ",
  "Development Period": "发展阶段",
  "Typical Enterprises": "典型企业",
  "Meeting Minutes": "会议纪要",
  "Members": "参会成员",
  "Agenda": "会议议程",
  "SWOT Analysis": "SWOT 分析法",
  "Point": "要点",
  "Weaknesses": "劣势",
  "Weekly Report": "周报",
  "What  I've Done This Week": "本周已完成",
  "My Plans for Next Week": "下周待完成",
  "Self-Reflection": "自我分析",
  "New From Template": "从模板新建",
  "Illustration": "插画",
  "Importing Failed": "导入失败",
  "Please select a TextBundle folder to import.": "请选择一个 TextBundle 文件夹导入。",
  "Format Panel": "格式面板",
  "Show Format Panel - Style": "显示格式面板 - 样式",
  "Show Format Panel - Pitch": "显示格式面板 - 演说",
  "Show Format Panel - Map": "显示格式面板 - 画布",
  "Show Format Panel - Skeleton": "显示格式面板 - 骨架",
  "Show Format Panel - Color Theme": "显示格式面板 - 配色方案",
  "Smart Color Theme": "智能配色方案",
  "Unique ideas deserve beautiful canvas, and there are many beautiful options here.": "你的想法和展现方式都应别具一格，我们提供了丰富好看的颜色搭配供你选择。",
  "Hand-Drawn Style": "手绘效果",
  "A new look that recalls hand-drawn joy and delight.": "全新的手绘效果，带给你更真实的绘图体验。",
  "Stylish and Complete": "样式丰富",
  "Xmind offers diverse structures that are well-designed and meet your different needs.": "多样化的结构，人性化的设计，满足你的各种需求。",
  "Click and present mind map like a slideshow with auto-generated animation and layout.": "自动生成版式布局和转场动画，像幻灯片一样展示你的思维导图。",
  "Support LaTeX Equation": "LaTeX 方程",
  "Jot down mathematical and chemical formulas in the topic.": "在主题中完美表达数学和化学公式。",
  "Encrypt Mind Map": "导图加密",
  "Set a password for your xmind files right away.": "为 xmind 文件设置密码，保障文件的隐私与安全。",
  "Try for Free": "免费试用",
  "Extra Thin": "极细",
  "Extra Bold": "极粗",
  "Overall": "全局",
  "This style will follow the branch line end of the parent topic.": "该样式将会将会跟随父主题的分支线终点动态变化。",
  "This style will follow the branch line color of the current topic.": "该样式将会跟随当前主题的分支线颜色动态变化。",
  "This style will follow the branch line of the current topic.": "该样式将会跟随当前主题的分支线动态变化。",
  "This style will follow the branch line width of the current topic.": "该样式将会跟随当前主题的分支线粗细动态变化。",
  "This style will follow the branch line color of the parent topic.": "该样式将会跟随父主题的分支线颜色动态变化。",
  "Extra Thin - Tapered": "极细 - 线条渐细",
  "Thin - Tapered": "细 - 线条渐细",
  "Medium - Tapered": "中等 - 线条渐细",
  "Bold(line-width) - Tapered": "粗 - 线条渐细",
  "Extra Bold - Tapered": "极粗 - 线条渐细",
  "This style will follow the branch line width of the parent topic.": "该样式将会跟随父主题的分支线粗细动态变化。",
  "Colored Branch": "彩虹分支",
  "Choose the fill style.": "选择填充样式。",
  "This style will follow the branch line of the parent topic.": "该样式将会跟随父主题的分支线样式动态变化。",
  "Choose the callout shape.": "选择标注形状。",
  "This style will change with the fill color of the current topic.": "该样式将会跟随当前主题的填充颜色动态变化。",
  "Branch Line Width": "分支线粗细",
  "Preview Settings": "预览设置",
  "Show Boundary Title": "显示外框标题",
  "Show Relationship Title": "显示联系标题",
  "Custom Theme": "自定义风格",
  "Select a topic to set branch.": "选择一个主题来设置分支。",
  "Map Style": "导图样式",
  "Choose the shape of branch line.": "选择分支线形状。",
  "Choose the branch line style.": "选择分支线样式。",
  "Hand-Drawn": "手绘",
  "Display in Pitch Mode": "演说模式预览",
  "Delivery": "演说方式",
  "Layout": "布局",
  "Multiple topics selected.": "已选中多个主题。",
  "Current slides are not visible.": "当前幻灯片不显示。",
  "One by One - Drill in": "逐一出现并钻入",
  "One by One": "逐一出现",
  "All at Once": "一次性出现",
  "Image Position": "图片位置",
  "Level $1 Topic": "第 $1 层级主题",
  "Automatically fit the topic length with its text.": "自动根据文本适应主题的宽度。",
  "Fit": "适合",
  "Favorite": "收藏",
  "Global Font": "全局字体",
  "View and create custom themes.": "查看和创建自定义风格。",
  "Summary Topic": "概要主题",
  "Length": "宽度",
  "Category": "类别",
  "\"Presented with xmind\" is locked before activating Xmind.": "在激活 Xmind 之前，“Presented with xmind”将被锁定。",
  "Watermark": "水印",
  "Above Title": "居上",
  "Below Title": "居下",
  "multiple": "多种",
  "Multiple topics selected": "已选中多个主题",
  "No slide selected": "未选中幻灯片",
  "Show Summary": "显示概要",
  "Show Topic": "显示主题",
  "Image Layout": "图片位置",
  "Choose the list slide layout.": "选择列表幻灯片的布局。",
  "Show Child Topic": "显示子主题",
  "Reset Slide": "重设幻灯片",
  "Add a marker to selected topics.": "为选中的主题添加标记。",
  "Template": "模版",
  "Gain all stunning color schemes effortlessly.": "毫不费力，款款好看。",
  "Built-in hand-drawn themes together with more style options.": "新晋手绘风格，更多样式选择。",
  "Fresh Experience": "新鲜体验",
  "Monochrome Mode": "黑白打印模式",
  "Current Theme": "当前风格",
  "Choose how to deliver subtopics as a slide in Pitch Mode.": "选择演说模式中列表幻灯片的演说方式。",
  "Choose the layout of subtopics as a slide in Pitch Mode.": "选择演说模式中列表幻灯片的布局。",
  "Set the layout as Brace List.": "设置布局为括号式列表。",
  "Set the layout as Bullet List.": "设置布局为要点式列表。",
  "Set the layout as Lyrics.": "设置布局为歌词式列表。",
  "Choose the image position of the topic slide in Pitch Mode.": "选择演说模式中主题幻灯片的图片位置。",
  "Play the slideshow with \"Presented with xmind\".": "演说时显示 \"Presented with xmind\"。",
  "Play the slideshow with animation.": "演说时启用动效",
  "Recents": "最近",
  "Templates": "模版",
  "Open Local File": "打开本地文件",
  "Show on Startup": "在启动时显示",
  "Recent File": "最近文件",
  "Clear": "清空",
  "Launch Window:": "启动页面：",
  "Show launch window on startup": "在开始时显示启动页面",
  "End User License Agreement Updated": "最终用户许可协议已更新",
  "Tailor and adjust your presentation right in your way.": "演说模式加入更多设置，你的演说你来定。",
  "Illustrations/Stickers/Templates": "插画/贴纸/模版",
  "Explore brand new Illustrations, Stickers and Templates.": "全新插画及模版，搭配新升级贴纸。",
  "Movie": "电影",
  "Game": "游戏",
  "Music": "音乐",
  "Dad & Mom": "爸爸和妈妈",
  "Grandpa & Grandma": "爷爷和奶奶",
  "Kitten": "猫咪",
  "Telling  Stories": "讲故事",
  "Pet": "宠物",
  "name": "名字",
  "hobby": "爱好",
  "Get Comfortable": "找个舒服的姿势",
  "Lying down": "躺下",
  "Sitting": "坐着",
  "Take a few deep breaths": "深呼吸几口气",
  "Bring awareness to yourself": "将注意力放在自己身上",
  "Breathe into the tension": "用呼吸释放紧张",
  "Scan your entire body": "扫描你的整个身体",
  "Sofa": "沙发",
  "Book Shelves": "书架",
  "Chairs": "椅子",
  "TV": "电视",
  "Gaming Console": "游戏主机",
  "Treadmill": "跑步机",
  "Fridge": "冰箱",
  "Oven": "烤箱",
  "Microwave": "微波炉",
  "Toaster": "吐司机",
  "Clothes": "衣物",
  "Bedding": "床上用品",
  "Point 1": "第 1 点",
  "Point 2": "第 2 点",
  "Location 1": "位置 1",
  "Evaluation": "评估",
  "ID Card": "身份证",
  "Shoes": "鞋子",
  "Plane": "飞机",
  "Train": "火车",
  "Bus": "巴士",
  "Accommodation 1": "住所 1",
  "Accommodation 2": "住所 2",
  "Who we are": "我们是谁",
  "Our Team": "我们的团队",
  "Our History": "我们的历史",
  "Community": "社区",
  "Subscription": "订阅",
  "Alan": "李明",
  "Persona 2": "人物 2",
  "5''8'": "178",
  "New Characters": "新角色",
  "Conflicts": "冲突",
  "Attitudes": "态度",
  "Building Suspense": "制造悬念",
  "20 min": "20 分钟",
  "30 min": "30 分钟",
  "Learning and Think": "学习和思考",
  "Writing": "写作",
  "Math": "数学",
  "PE": "体育",
  "02:00 PM": "下午 02:00",
  "Science": "科学",
  "Art": "艺术",
  "Contact": "联系方式",
  "Office Location & Hours": "办公地址与上班时间",
  "Classes Begin": "课程开始",
  "First Tutorial": "首次辅导",
  "Examination": "考试",
  "Case Study: Part 1": "案例研究：第1部分",
  "Case Study: Part 2": "案例研究：第2部分",
  "Case Study: Part 3": "案例研究：第3部分",
  "Establish Research Topic": "确定研究主题",
  "Define Scope of Research": "划定研究范围",
  "Collecting Sources": "收集信息源",
  "Propose Solution": "提出解决方案",
  "on top of its pronotum": "在其前胸的顶部",
  "Mouthparts": "口器",
  "compound eyes": "复眼",
  "antennae": "触角",
  "three pairs of legs": "三对足",
  "two pairs of wings": "两对翅膀",
  "Digestion": "消化",
  "Respiration": "呼吸",
  "Reproduction": "生殖",
  "Chicken": "鸡肉",
  "Beef": "牛肉",
  "Oatmeal": "谷物麦片",
  "Snacks & Beverages": "零食和饮料",
  "Chips": "薯片",
  "Soda": "苏打水",
  "Fruits": "水果",
  "Banana": "香蕉",
  "Apple": "苹果",
  "Vegetables": "蔬菜",
  "Onion": "洋葱",
  "Date": "日期",
  "Essential question": "基本问题",
  "Main Points": "主要观点",
  "Examples": "实例",
  "Details": "详情",
  "3. Tips": "3. 技巧",
  "Write down key facts": "写下关键事实",
  "Don't  overdo it": "切勿过度，量力而行",
  "Organize": "整理",
  "Done": "完成",
  "send blog draft to Lisa": "提交博客草稿",
  "edit videos and send demo": "剪辑视频并提交样片",
  "Marketing meeting": "营销会议",
  "review Korean Intermediary": "评估韩国中介机构",
  "Korean vocabulary 50": "韩语词汇50个",
  "speaking practice": "口语练习",
  "weekly grocery": "一周食材",
  "pay credit card bill": "支付信用卡账单",
  "write Christmas cards": "写圣诞贺卡",
  "Weekly To-do": "每周待办事项",
  "Customer": "客户",
  "Competitor": "竞争者",
  "Value Proposition": "价值主张",
  "Organization": "组织",
  "Financial Plan": "财务计划",
  "Cash Flow": "现金流",
  "Profit & Loss": "利润和损失",
  "Break Even": "收支平衡",
  "Predictions": "预期",
  "Capital Needed": "所需资本",
  "Request/Goal": "要求/目标",
  "Legislations": "法律法规",
  "Initial Workflow Vision": "最初的工作流程设想",
  "Business Analysis": "商业分析",
  "Anticipated Sales": "预期销售额",
  "Capital Expenses": "资本支出",
  "Cost/Benefit": "成本/效益",
  "Branding": "品牌建设",
  "UI": "用户界面",
  "Accountant": "会计师",
  "Budget": "预算",
  "iOS": "iOS",
  "Area of Interest": "感兴趣的领域",
  "Possible Research Opportunities": "可能的研究机会",
  "Content of Research": "研究的内容",
  "Need to Adjust Direction of Research?": "需要调整研究方向吗？",
  "Room for Improvement": "有待改进的地方",
  "Financing Conditions": "融资条件",
  "Endorsements": "支持",
  "Media Exposure": "媒体曝光",
  "Market Validation": "市场验证",
  "Feasibility Testing": "可行性测试",
  "Team": "团队",
  "Brief Description of Team": "团队简述",
  "Competition": "竞争",
  "Competitor Research": "竞争者研究",
  "Cover": "宣传",
  "Elevator Speech": "电梯简报",
  "Existing Pain Points": "现存的痛点",
  "Plan Presentation": "展示计划",
  "Market Size": "市场规模",
  "Data Support": "数据支持",
  "Process Flow Demonstration": "工艺流程演示",
  "Salary": "薪资",
  "Babysitting": "保姆",
  "$ 900.76": "900.76 元",
  "Waiter": "服务员",
  "$ 416.76": "416.76 元",
  "Artistic Creation": "艺术创作",
  "$ 533.50": "533.50 元",
  "Homemade Cakes": "自制蛋糕",
  "$ 19.75": "19.75 元",
  "$ 1870.77": "1870.77 元",
  "1. Read Grading Criteria": "1. 阅读评分标准",
  "2. Assignment Management": "2. 作业管理",
  "1. Break Task Down": "1. 任务拆解",
  "2. Productivity Apps": "2. 生产力工具",
  "3. Reward for Complete": "3. 完成后的激励",
  "1. Eliminate Distractions": "1. 消除分心",
  "2. Minimize Interruptions": "2. 减少干扰",
  "1. Maintain Reasonable": "1. 合理安排",
  "2. Don't be too Hard": "2. 量力而行",
  "What": "What",
  "How": "How",
  "Who": "Who",
  "Why": "Why",
  "Company A": "公司 A",
  "Company B": "公司 B",
  "Company C": "公司 C",
  "Existing Problem": "现有的问题",
  "Meeting Agenda": "会议议程",
  "Improve the current product": "改进当前的产品",
  "Location": "地点",
  "Participants": "参与者",
  "Agenda 1": "议程 1",
  "Brainstorm the coming features": "头脑风暴新的功能",
  "People in charge": "负责人",
  "Agenda 2": "议程 2",
  "Discuss the improvements": "讨论改进措施",
  "point 1": "第 1 点",
  "point 2 ": "第 2 点",
  "point 3": "第 3 点",
  "Next Meeting": "下一次会议",
  "Review issue solutions ": "审查问题的解决方案 ",
  "Design draft for next version": "下个版本的设计草稿",
  "Material preparation": "材料准备",
  "Data report": "数据报告",
  "Design materials": "设计材料",
  "Paper": "纸张",
  "Person A": "人物 A",
  "Person B": "人物 B",
  "A": "A",
  "B": "B",
  "Detail 1": "细节 1",
  "Detail 2": "细节 2",
  "Detail 3": "细节 3",
  "Detail": "细节",
  "Item 1": "项目 1",
  "Item 2": "项目 2",
  "Item 3": "项目 3",
  "Problems Encountered": "遇到的问题",
  "New Things Learnt": "学到的新东西",
  "Some Thoughts": "一些想法",
  "One plan for all platforms. Subscription can be cancelled anytime.": "一份适用于全平台的订阅方案，你可以随时取消自动续订。",
  "Xmind does not have permission to open this file.": "Xmind 没有权限打开这个文件。",
  "Phone": "电话",
  "You are currently under Evaluation Mode. It is for your evaluation purpose only and most features are free to use without time limit.": "您目前正在使用试用模式。该模式用于评估是否购买，其中大多数功能都可以免费使用且没有时间限制。",
  "You will need a subscription plan when you want to continue using Xmind for personal or commercial use.": "如需继续使用 Xmind 并用于个人或商业用途，请购买一份订阅服务。",
  "You are currently under our Evaluation Mode. It is for your evaluation purpose only and most features are free to use without time limit. You will need a subscription plan when you want to continue using Xmind for personal or commercial use.": "您目前正在使用的试用模式仅能用于评估是否购买，其中大多数功能都可以免费使用且没有时间限制。如需继续使用 Xmind 并用于个人或商业用途，请购买一份订阅服务。",
  "New Brand Identity": "品牌全面焕新",
  "Brand new icons and more dynamic visual elements.": "全新的图标和更有活力的视觉元素。",
  "Pitch Mode Themes": "演说模式风格",
  "Built-in themes packed with stylish appearance and smooth animation.": "多款具有流畅动效的特色主题风格。",
  "View and navigate slideshow with mind map for more control of presentations.": "在演说模式中用思维导图查看幻灯片并用于控制演说。",
  "Insert Video Link": "插入视频链接",
  "Capture video preview automatically and play with just a single click.": "从链接中自动获取视频预览图并支持播放。",
  "Try Pitch Mode": "尝试演说模式",
  "Korean Vocabulary 50": "韩语词汇 50",
  "Other Mind Map Format": "其他思维导图格式",
  "Markdown": "Markdown",
  "OPML": "OPML",
  "TextBundle": "TextBundle",
  "SVG": "SVG",
  "Word": "Word",
  "Excel": "Excel",
  "PowerPoint": "PowerPoint",
  "Show Status Bar": "显示状态栏",
  "Change Image": "修改图片",
  "Video": "视频",
  "Please select correct format files to import.": "请选择正确格式的文件来导入。",
  "Pitch Mode - Presenter View": "演说模式——演说者视图",
  "Presenter View": "演说者视图",
  "Deactivate": "取消激活",
  "Small & Medium Enterprises License": "中小型企业授权",
  "terms of service": "服务条款",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "We care about your privacy, follow the link to $1 and $2.": "我们在意你的隐私，请跟随链接至$1和$2。",
  "Version": "版本",
  "First-purchase Since": "首次购买于",
  "Restore Purchase": "恢复购买",
  "All Sheets": "全部画布",
  "Workbook": "工作簿",
  "Loading...": "加载中......",
  "Selection:": "选中：",
  "Insert Video": "插入视频",
  "Video URL": "视频链接",
  "Works with Bilibili, YouTube and Vimeo.": "支持 Bilibili、YouTube 和 Vimeo。",
  "Fail to insert video due to limited access or unsupported website.": "由于访问受限或网站不受支持，无法插入视频。",
  "Play": "播放",
  "Set the layout as Fishbone.": "设置布局为鱼骨图。",
  "Set the layout as Timeline.": "设置布局为时间轴。",
  "Innocence": "缤纷童趣",
  "Shape for You": "雅致色块",
  "Midnight Rose": "午夜玫瑰",
  "Hubble Bubble": "灵动气泡",
  "Sketchbook": "手绘涂鸦",
  "Choose a different theme for Pitch Mode.": "请为演说模式选择不一样的风格。",
  "Switch": "切换",
  "Enter presenter view.": "进入演说者视图",
  "Enter pitch view.": "进入演说视图",
  "Global setting for all opened Xmind files. After setting Chinese, Japanese and Korean fonts, mixed layout with western typeface displays better.": "针对所有打开的 xmind 文件的全局设置。 设置后将优化与西文字体混合排版的字体效果。",
  "Unable to Load Video": "视频无法加载",
  "Please check your connection and try again.": "请检查你的网络连接并重试。",
  "Refresh": "刷新",
  "Split By Main Branch": "按主分支拆分",
  "Webpage Title": "网页标题",
  "Video Thumbnail": "视频缩略图",
  "All Information": "所有信息",
  "Link Information Preview": "链接信息预览",
  "Loading link information...": "加载链接信息中......",
  "No information found.": "无可用信息。",
  "Insert Web Link": "插入网站链接",
  "Enter or paste a URL": "输入或粘贴一个 URL",
  "No video thumbnail.": "无视频缩略图。",
  "Auto fill:": "自动填充：",
  "Print Branch": "打印分支",
  "Link": "链接",
  "Clear Text": "清空文本",
  "Ultra Light": "极简白",
  "Ultra Dark": "极简黑",
  "Switch appearance.": "切换外观。",
  "(Original)": "（原始）",
  "Please switch to original appearance to enable format options.": "请切换到原始外观以启用格式选项。",
  "Open Folder": "打开文件夹",
  "PowerPoint (Pitch)": "PowerPoint (演说)",
  "You can find the redemption code in the Xmind e-gift card email you received.": "你可以在实体礼品卡背面或电子礼品卡邮件中找到兑换码。",
  "Redemption failed, if you need help, please contact (support@xmind.app).": "兑换失败，如需帮助请联系客服（support@xmind.cn）。",
  "Redeem Plan": "方案",
  "Redeem Gift Card": "兑换礼品卡",
  "Redemption Code": "兑换码",
  "Redeem Account": "兑换账号",
  "Code entered is not valid.": "输入的兑换码无效。",
  "Unable to Redeem Gift Card": "礼品卡兑换失败",
  "Redeem Xmind Gift Card": "兑换 Xmind 礼品卡",
  "Enter code": "输入兑换码",
  "Please confirm redemption information.": "请确认兑换信息。",
  "Redeem": "兑换",
  "If you are already under a subscription plan, your subscription will be extended after redemption.": "如果你已经有一个正在进行的订阅计划，兑换后你的下次自动续费时间将被延长。",
  "Successfully Redeemed": "兑换成功",
  "Hooray! You've successfully redeemed your gift card.": "恭喜！你已经成功兑换了你的礼品卡。",
  "Sign in to redeem your gift card and activate Xmind.": "登录账号以兑换你的礼品卡并激活 Xmind。",
  "The map style has been updated for your current version of Xmind.": "导图样式已更新为当前 Xmind 版本支持的最新样式。",
  "Get Latest Version": "获取最新版",
  "The map style in this file might vary since it was created in a newer version of Xmind.": "这个文件中的导图样式可能有所不同，因为它是在较新版本的 Xmind 中创建的。",
  "You can continue to open the file or update to the latest version for better compatibility.": "你可以继续打开该文件，或更新到最新版本以获得更好的兼容性。",
  "The file was created by a newer version of Xmind. Please update Xmind and try to open it again.": "该文件是由一个较新版本的 Xmind 创建的。请更新 Xmind 并尝试再次打开它。",
  "Once you save the file, it cannot be opened normally in older versions like $1.": "一旦你保存了该文件，它就不能在旧版本 Xmind：例如 $1 中正常打开。",
  "Unable to open link.": "链接打开失败",
  "This link is invalid and cannot be opened through browser.": "该链接无效，无法通过浏览器打开。",
  "Submit to Gallery": "投稿至图库",
  "Current File": "当前文件",
  "The map you choose will be uploaded to xmind.app.": "此思维导图将被上传到 xmind.app。",
  "Choose a Map to Submit": "选择投稿内容",
  "The map you choose will be uploaded to xmind.cn.": "此思维导图将被上传到 xmind.cn。",
  "Go to Submit": "提交",
  "Create New Color Theme": "新建配色方案",
  "Edit Color Theme": "编辑配色方案",
  "Choose 6 colors to generate your own color theme.": "选择6个颜色以生成配色方案。",
  "Change colors to modify the color theme.": "修改颜色以调整配色方案。",
  "You are trying to edit another color theme, please save the current color theme first.": "你正尝试编辑另一个配色方案，请先保存当前配色。",
  "Generating Color Themes...": "生成配色方案中......",
  "Color Theme Preview": "配色方案预览",
  "Fold All Branches": "折叠所有分支",
  "Unfold All Branches": "展开所有分支",
  "My Color": "我的",
  "Choose the Color Theme.": "选择配色方案。",
  "Choose the Skeleton.": "选择骨架。",
  "Uploading failed. Please check the network or re-login your Xmind ID.": "上传失败，请检查网络或重新登录 Xmind ID。",
  "Create new color theme.": "新建配色方案。",
  "Unlock the full potential of your creativity and productivity with Xmind Pro. Upgrade to Pro to access all powerful features and use it for commercial purposes.": "解锁 Xmind 的全部潜能来激发你的创造力和生产力。升级至 Xmind Pro 后即可使用所有强大功能，并可用于商业用途。",
  "Upgrade Now": "立即升级",
  "Upgrade to Pro": "升级至 Pro",
  "Since": "始于",
  "per month": "折合每月",
  "Annually": "连续包年",
  "Monthly": "连续包月",
  "Upgrade to Xmind Pro": "升级 Xmind Pro",
  "Unlock the full potential of your creativity and productivity with Xmind Pro.": "解锁 Xmind 的全部潜能来激发你的创造力和生产力。",
  "Upgrade to Pro to access all powerful features and use it for commercial purposes.": "升级至 Xmind Pro 后即可使用所有强大功能，并可用于商业用途。",
  "One subscription is allowed to upgrade 5 Mac/PCs and 5 mobile devices to Xmind Pro.": "单个订阅可以在5台 Mac/PC 和5台移动设备上升级 Xmind Pro。",
  "Differences Between Xmind Free and Pro Plan": "比较 Xmind 免费版和 Pro 版的区别",
  "Upgrade Successful": "升级成功",
  "Thank you for continuing to choose Xmind Pro. Glad to see that you are still on your way towards becoming a great thinker full of productivity and creativity.": "感谢你的支持，希望 Xmind Pro 能继续帮助你更好地进行高效思考和不断地激发出各式各样的创意。",
  "Thank you for upgrading to Xmind Pro. We are happy for you that you are a big step closer to efficient work and creative ideas.": "感谢升级 Xmind Pro，我们为你感到高兴，你距离清晰的思路和高效的工作又迈进了一大步。",
  "Keep Using Free Plan": "继续使用免费版",
  "You are currently using Xmind Free Plan. Upgrade to Xmind Pro for full potential and commercial use.": "你正在使用 Xmind 免费版。升级至 Xmind Pro 以解锁全功能或在商业中使用。 ",
  "\"Presented with xmind\" is locked before upgrading to Xmind Pro.": "在升级至 Xmind Pro 之前，\"Presented with xmind\" 将被锁定。",
  "This feature is limited in Xmind free plan. Upgrade to Xmind Pro to unlock it.": "此功能在 Xmind 免费版中有部分限制，升级至 Xmind Pro 即可完整体验。",
  "Enter license to activate your Xmind Pro on this device.": "输入序列号来激活该设备上的 Xmind Pro。",
  "The map will be uploaded to xmind.cn, and may be featured to display on $1.": "投稿内容将被上传至 xmind.cn，被精选后将展示在 $1 中。",
  "Sign in to redeem your gift card and upgrade to Xmind Pro.": "登录账号以兑换你的礼品卡并升级至 Xmind Pro。",
  "Unable to detect any valid subscription status, please subscribe Xmind Pro at first.": "未检测到任何有效的订阅信息，请先购买 Xmind Pro。",
  "Sign in to share mind maps or restore your Xmind Pro.": "登录账号来分享你的思维导图或激活你的 Xmind Pro。",
  "File Replacement Failed": "文件覆盖失败",
  "The file has been occupied by other application, please close it and try again.": "同名文件已被其他程序占用，请关闭该同名文件后重试。",
  "Xmind Beta Expired": "Xmind 测试版已失效",
  "The evaluation period of this beta version has expired. Please install our latest version. Thanks!": "此公开测试版已过有效期，请下载最新版本。谢谢!",
  "Unable to Open File": "无法打开文件",
  "This file may have become corrupted. You may be able to retrieve previous versions from your File Cache, or report the issue to us for a solution. Thank you for helping us improve.": "该文件可能已损坏。 你可以尝试通过文件缓存找回历史文件，或者将问题反馈给我们解决。感谢你帮助 Xmind 改善得更好。",
  "Report Issue to Xmind": "向 Xmind 反馈问题",
  "Follow Branch": "跟随分支",
  "Fix ＆ Open": "修复并打开",
  "Failed to Open File": "无法打开文件",
  "The file may contain invalid data structure or have become corrupted. Xmind can try to fix the data structure to help you open it.": "该文件可能包含无效数据或已损坏。Xmind 可尝试修复该文件并继续打开它。",
  "Core Graphics Engine 100% Rewritten": "渲染引擎 100% 重写",
  "After more than 2 years of elaboration and continuous polishing, we now present a 100% rewritten, brand new mind map core graphics engine, aiming to bring you a more efficient and smoother operating experience.": "经过超 2 年的精心酝酿和持续打磨，我们现已呈上 100% 重写的全新思维导图渲染引擎，旨在为你带来更高效、更丝滑的操作体验。",
  "In the future, we will implement more long-awaited features, such as highlighting partial text in topics. At the same time, we will also continue to improve the performance of the core graphics engine, helping you enjoy an efficient and smooth mind map journey.": "在未来，我们将实现更多期待已久的功能，如高亮主题中的部分文字。同时将继续提升渲染引擎的性能，帮助你畅享高效、流畅的思维导图创作之旅。",
  "Xmind Pro (Desktop + Mobile)": "Xmind Pro（桌面版 + 移动版）",
  "Check your order": "我的订单",
  "Auto-renewal": "自动续费",
  "Subscription": "订阅",
  "Order Number": "订单号",
  "Add Task": "添加任务",
  "Remove Task": "移除任务",
  "Mark as Completed": "标记为完成",
  "Mark as Uncompleted": "标记为未完成",
  "Mark as Canceled": "标记为取消",
  "No marker, label or task exists.": "无标记、标签或任务。",
  "The Lenovo Store version only supports login with accounts registered on xmind.cn.": "联想商店版本仅支持在 xmind.cn 注册的账号登录。",
  "Unable to create order": "无法创建订单",
  "Please check your connection or contact us.": "请检查网络或联系客服。",
  "Maximum number of notes per account.": "每个账号的最大笔记数。",
  "The total note size is too large.": "笔记总容量过大。",
  "Too many resources on note.": "笔记中包含过多资源。",
  "Too many tags on note.": "笔记中包含过多标签。",
  "The resource is too large.": "资源过大。",
  "Operation denied due to user storage limit.": "由于用户存储限制，操作被拒绝。",
  "Please don't scan the QR code more than once to avoid additional deductions.": "请勿多次扫码支付，以免产生额外扣款。",
  "After payment, please wait patiently for the result of the payment, and don't close the order page before the result is returned.": "支付后请耐心等待支付结果返回，在结果返回前请勿关闭订单界面。",
  "This payment is made through Lenovo App Store, please contact Lenovo App Store customer service if you have any questions about invoicing or refund.": "本次支付通过联想应用商店进行，如有后续开票或退款需求，可优先联系联想应用商店客服。",
  "Highlight topics by marker, label and task.": "通过标记、标签和任务来突出显示部分主题。",
  "Completed": "已完成",
  "Uncompleted": "未完成",
  "Show In Finder": "在访达中显示",
  "Open File Location": "打开文件所在位置",
  "Highlight Completed Task": "突出已完成的任务",
  "Highlight Uncompleted Task": "突出未完成的任务",
  "You can only present the first five slides in Xmind free plan. Upgrade to Xmind Pro to fully present.": "在 Xmind 免费版中你只能演示前五张，升级至 Xmind Pro 即可完整演示。",
  "Connecting to Xmind Server...": "正在连接 Xmind 服务器......"
}
